<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><jobs><job>
        <title><![CDATA[ AP en AR Accountant bij Alistar*  ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als AP en AR Accountant bij Alistar wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Je krijgt ruimte voor initiatief en kunt actief bijdragen aan procesverbeteringen en digitalisering.</li><li id="">Je werkt in een hecht finance team van 5 enthousiaste collega’s, met een directe sparringpartner en een netwerk van accountants binnen andere entiteiten.</li><li id="">Je hebt impact: jouw werk zorgt voor betrouwbare cijfers en efficiënte processen.</li><li id="">Je maakt deel uit van een organisatie die vooruitgang centraal stelt – menselijk én technologisch.</li><li id="">Je profiteert van flexibiliteit en voordelen die jouw werk- en privébalans ondersteunen.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen</h3><p id="">Als AP &amp; AR Accountant ben jij de spil in onze financiële administratie. Jij zorgt dat inkomende en uitgaande facturen, banktransacties en journaalposten correct en tijdig verwerkt worden.</p><p id="">Als Accountant bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id="">Je leveranciers- en klantenadministraties te beheren en zorg je voor correcte financiële verslaggeving.</li><li id="">Bij te dragen aan interne controles en audits.</li><li id="">Inefficiënties te signaleren en werk je actief mee aan procesverbeteringen, automatisering en digitalisering.</li><li id="">Vlot te communiceren met interne en externe stakeholders.</li><li id="">Ondersteunen bij financiële afsluitingen en rapportages.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Bij Alistar draait alles om vooruitgang, menselijk en technologisch. We verbinden mensen, data en technologie om samen slimmer te werken en verder te kijken. We zijn nieuwsgierige doeners die niet bang zijn om te ontdekken, te proberen en te groeien. <br>Want leren doe je door te doen en fouten horen daar gewoon bij. Onze blik? Gericht op de toekomst. Ons hart? Dicht bij elkaar. We dromen groot, maar blijven met beide voeten op de grond. Hier krijg je de ruimte om jezelf uit te dagen, initiatief te nemen en mee te bouwen aan iets dat beweegt. Brave yourself for progress, samen maken we groei echt menselijk.</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Als werkstudent New Business bij Ensior neem je in ieder geval het volgende mee:</p><ul id=""><li id="">Een bachelor in Accounting en<strong id=""> minimaal 3 jaar </strong>relevante ervaring.</li><li id="">Ervaring met inkomende en uitgaande facturen en<strong id=""> ERP-systemen.</strong></li><li id="">Accuraat en <strong id="">gestructureerd </strong>werken met oog voor detail.</li><li id=""><strong id="">Hands-on</strong> en <strong id="">proactieve </strong>houding: je neemt initiatief en stelt verbeteringen voor.</li><li id=""><strong id="">Sterke communicatieve vaardigheden</strong> in Nederlands en Engels (Frans is een plus).</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Bij Alistar draait alles om vooruitgang, ook voor jou. We willen dat je groeit, je goed voelt en trots bent op wat je doet. Daarom zorgen we voor voordelen die echt iets betekenen:</p><ul id=""><li id="">Een eerlijk salaris, afgestemd op jouw ervaring en impact.</li><li id="">Mobiliteitsoplossingen (bedrijfswagen of persoonlijk budget).</li><li id="">Maaltijdcheques van €8 per gewerkte dag.</li><li id="">Ecocheques tot €250 per jaar.</li><li id="">Hospitalisatie- en groepsverzekering.</li><li id="">Thuiswerkmogelijkheden en flexibiliteit.</li><li id="">Eindejaarspremie via Payflip (jij kiest: fietslease, pensioen of techmateriaal).</li><li id="">Een cultuur waarin successen samen gevierd worden.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Sem van Hemert, Coördinator recruitment. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Sem op<a href="mailto: s.remijn@goodzo.nl" id=""> recruitment@goodzo.nl</a> of bel naar <a href="tel:06-11050324">06-11050324</a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Deze vacature wordt ondersteund door Goodzo, maar is bedoeld voor werving binnen Alistar. Wij werven zelf onze nieuwe collega, dus dit is géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6968eb21e78706a5e0317d44 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Gent, België ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/ap-en-ar-accountant-bij-alistar ]]></url>
<education><![CDATA[  ]]></education>
        <segment>33</segment>

</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Microsoft Dynamics 365 CE Sales Consultant bij Alistar* ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3>Dit is waarom je als Microsoft Dynamics 365 CE Sales Consultant bij Alistar wilt werken</h3><ul><li>Je bouwt mee aan de Nederlandse Dynamics 365 CE‑markt en claimt je positie.</li><li>Je grijpt graag kansen, wilt nieuwe mensen leren kennen en werkt graag naar een gezamenlijk doel.</li><li>Je bent als operationele kracht een belangrijke schakel voor de groei van onze hele organisatie.</li></ul><p>‍</p><h3>Dit ga je doen</h3><p>Als Business Development Manager Dynamics 365 CE bij Alistar ben je een ondernemer in hart en nieren. Jij begrijpt de markt, ziet kansen en weet deze om te zetten in duurzame groei. Dynamics 365 CE is jouw speelveld, waarin je technologie inzet om klantrelaties te versterken en bedrijfsprocessen te optimaliseren. Bij Alistar krijg je de vrijheid en verantwoordelijkheid om zelf richting te geven: van relatieopbouw en nieuwe proposities tot het begeleiden van klanten van visie naar realisatie.</p><p>Als consultant bereik je jouw doelen door:</p><ul><li>Leads en zichtbaarheid genereren door slimme campagnes en partnerships.</li><li>Het volledige commerciële traject voeren: van eerste gesprek tot succesvolle implementatie.</li><li>Samen met onze consultants concrete CE-oplossingen neerzetten die echt werken.</li></ul><p>‍</p><h3>Hier ga je werken</h3><p>Bij Alistar draait alles om vooruitgang, menselijk en technologisch. We verbinden mensen, data en technologie om samen slimmer te werken en verder te kijken. We zijn nieuwsgierige doeners die niet bang zijn om te ontdekken, te proberen en te groeien. Want leren doe je door te doen en fouten horen daar gewoon bij. Onze blik? Gericht op de toekomst. Ons hart? Dicht bij elkaar. We dromen groot, maar blijven met beide voeten op de grond. Hier krijg je de ruimte om jezelf uit te dagen, initiatief te nemen en mee te bouwen aan iets dat beweegt. Brave yourself for progress, samen maken we groei echt menselijk.</p><h3>Wat neem je mee?</h3><p>Als werkstudent New Business bij Ensior neem je in ieder geval het volgende mee:</p><ul><li><strong>Minimaal 5 jaar</strong> ervaring in Business Development of Sales binnen CRM (bij voorkeur Dynamics 365 CE).</li><li><strong>Een ondernemer in mindset,</strong> je ziet kansen, beweegt snel en neemt initiatief.</li><li>Je spreekt de taal van<strong> business en IT</strong> en kunt klanten meenemen in hun digitale transformatie.</li><li>Je werkt<strong> zelfstandig </strong>en <strong>resultaatgericht.</strong></li><li>Je communiceert <strong>sterk, overtuigend en met senior-niveau</strong></li><li>Een <strong>relevant netwerk in Nederland </strong>of het vermogen dat razendsnel op te bouwen.</li></ul><p>‍</p><h3>Wat krijg je van ons?</h3><p>Bij Alistar draait alles om vooruitgang, ook voor jou. We willen dat je groeit, je goed voelt en trots bent op wat je doet. Daarom zorgen we voor voordelen die echt iets betekenen:</p><ul><li>Een eerlijk loon, afgestemd op jouw ervaring, kennis en impact.</li><li>Een bedrijfswagen, zodat je vlot en flexibel onderweg bent.</li><li>Maandelijkse nettovergoedingen voor internet en mobiel, zodat je altijd goed verbonden blijft.</li><li>Een sterke pensioenregeling, want jouw toekomst telt evenveel als het heden.</li><li>Thuiswerkmogelijkheden en flexibiliteit, voor een gezonde balans tussen werk en leven.</li><li>Ruime verlofdagen en vakantiegeld, zodat je de tijd krijgt om te ontspannen en nieuwe energie op te doen.</li><li>Een motiverende targetregeling, die je beloont voor je inzet en impact.</li><li>We vieren samen successen, groot of klein want vooruitgang maken we samen, stap voor stap.</li></ul><p>‍</p><h3>Solliciteren naar deze baan</h3><p>Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p>Je kunt je sollicitatie richten aan Sem van Hemert, Coördinator recruitment. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Sem op<a href="mailto: s.remijn@goodzo.nl"> recruitment@goodzo.nl</a> of bel naar <a href="tel:06-11050324">06-11050324</a></p><p>‍</p><h3>Goed om te weten</h3><ul><li>Deze vacature wordt ondersteund door Goodzo, maar is bedoeld voor werving binnen Alistar. Wij werven zelf onze nieuwe collega, dus dit is géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 69490d228da5dc357a8bbb90 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Hardinxveld-Giessendam ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/microsoft-dynamics-365-ce-sales-consultant-bij-alistar ]]></url>
<education><![CDATA[  ]]></education>
        <segment>33</segment>

</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Mendix Consultant ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Mendix Consultant bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li>Jij verbindt graag de business met IT om bij te dragen aan een digitale transformatie. Hierin krijg je veel vrijheid om jouw kennis en ervaring in te zetten voor de klant en haar eindgebruikers.</li><li>Jij hebt een passie voor groei, zowel voor jezelf als voor je collega’s, en wilt werken in een omgeving die jouw ontwikkeling ondersteunt.</li></ul><blockquote id=""><em id="">"Het is heel erg belangrijk om te begrijpen waar het proces waar je mee bezig bent toe dient. Als je begrijpt waarom je iets aan het bouwen bent, kan je als ontwikkelaar ook veel meer goede feedback geven en voorstellen doen.” – </em><strong><em id="">Tim</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als Mendix Consultant adviseer je klanten en ontwikkel je Mendix-applicaties die echt impact maken. Je werkt samen met je team om applicaties te creëren en implementeren die klanten vooruit helpen. In deze rol besteed je 60% van je tijd aan technische zaken en 40% aan klantcontact en SCRUM-events. Door de platte organisatie binnen Goodzo kun je actief meedenken over verschillende ontwikkeltrajecten en geniet je van de vrijheid om je eigen project bij de klant vorm te geven.</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je een waardevolle adviseur voor klanten en bereik je je doelen door:</p><ul id=""><li><strong>Klantgericht advies</strong> te geven op basis van eerdere ontwikkeltrajecten.</li><li><strong>Duidelijke communicatie</strong> met stakeholders over verwachtingen en doelen.</li><li><strong>Kennis delen</strong> met je collega’s via sparring-sessies en trainingen.</li><li><strong>Zelfstandig te werken,</strong> plannend en besluitvaardig om je projecten op tijd af te ronden.</li><li><strong>Inspirerend te zijn</strong> en mensen op natuurlijke wijze mee te nemen in de verandering.</li></ul><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gemeente-rotterdam-mendix" id=""><strong id=""><em id="">Wil je weten wat een Mendix Consultant doet? Lees het hier.</em></strong></a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Waar ga je werken?</h3><p id="">Goodzo is een snelgroeiende IT-consultancy in Zoetermeer. Sinds 2013 leiden we jonge mensen met lef op tot consultants die impact maken en doorgaan waar anderen stoppen. Achter alles wat we doen, zit een gedachte: verbinden, verbeteren en groeien.</p><p id="">De Mendix Community bij Goodzo is druk bezig met de (door)ontwikkeling van applicaties bij en voor onze klanten. Dit doe je in een dynamische omgeving waar samenwerking centraal staat. Je werkt met je team op ons kantoor in Zoetermeer, maar ook op locatie bij onze opdrachtgevers en partners. Met Goodzo collega's om je heen is er altijd ruimte voor ideeën en teamwork, zowel op kantoor als bij de klant.</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om goed te functioneren in deze rol en vooral veel plezier in je werk te beleven, is het belangrijk dat je jezelf herkent in de volgende punten:</p><ul id=""><li id="">Minimaal <strong id="">3 jaar ervaring</strong> met de ontwikkeling van Low-Code-applicaties, met een focus op Mendix.</li><li id=""><strong id="">Sociaal en klantgericht communiceren</strong>, met oog voor de eindgebruikers.</li><li id=""><strong id="">Kennis van Mendix-applicaties </strong>en ervaring met het beheer ervan.</li><li id=""><strong id="">Agile en SCRUM</strong> principes beheersen.</li><li id="">Mendix Advanced of Intermediate certificering. </li><li id="">Aantoonbaar HBO/WO werk- en denkniveau.</li><li id="">Uitstekende beheersing van de Nederlandse taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">We vinden het belangrijk dat jij groeit – zowel in kennis als in persoonlijkheid. Daarom investeren we in jouw ontwikkeling én in een fijne werkplek:</p><ul id=""><li id="">Een salaris tussen de 4500 en 5000 euro, afhankelijk van werkervaring, 25 vakantiedagen, een leaseauto of OV-vergoeding en een goede pensioenregeling.</li><li id="">Professionele begeleiding door persoonlijke 1-op-1 gesprekken met onze Career Managers en Managing Consultant.</li><li id="">Deelname aan de Goodzo Deep Dive of Goodzo NEXT: trainingsprogramma’s die jou helpen om je technische en consultancyvaardigheden naar een hoger niveau te tillen.</li><li id="">Een flexibele werkplek, of je nu bij ons kantoor in Zoetermeer wilt werken of bij onze klanten in de Randstad.</li><li id="">Meerdere gezellige feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Anouk Hodes, Career Manager. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Anouk op <a href="mailto:a.hodes@goodzo.nl" id="">a.hodes@goodzo.nl </a>of bel naar<a href="tel:06-15184091" id=""> 06-15184091</a>.</p><p>‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, waaronder inclusief o.a. een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van onze sollicitatieprocedure.</li><li id="">We zijn enthousiast om zelf kandidaten te werven, dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f7a6 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Randstad ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/mendix-consultant ]]></url>
<education><![CDATA[  ]]></education>
        <segment>33</segment>

</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT traineeship Randstad ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT en Goodzo -waar je blijft groeien en ontwikkelen. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT maken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, werk je in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.</p><p id="">‍</p><blockquote id="">"Een leuke manier om kennis te maken met mensen die hier werken. De dag was onwijs goed geregeld" - <strong id="">Daniël</strong> over de Goodzo Assessmentdag</blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id="">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier.</a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende <a href="https://www.goodzo.nl/" id="">IT-consultancy</a> dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruikergerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li id="">Start sterk met ons buddysysteem: een ervaren collega helpt je op weg en laat je meteen onderdeel zijn van onze community.</li><li id="">Goede pensioenregeling</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT en staat aan het begin van je carrière</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Je hebt hbo- of wo-denkniveau (Minimaal hbo-propedeuse behaald)</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Je bent bereid te reizen (met leaseauto) binnen de Randstad (Rijbewijs B is een must)</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li><li id="">Je bent 40 uur per week beschikbaar</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f763 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Randstad ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/it-traineeship ]]></url>
<education><![CDATA[  ]]></education>
        <segment>33</segment>

</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Open sollicitatie ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[  ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f7f0 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/open-sollicitatie ]]></url>
<education><![CDATA[  ]]></education>
        <segment>33</segment>

</job>
</jobs>