<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><jobs><job>
        <title><![CDATA[ Senior Accountmanager ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Bedrijfsprofiel </h3><p id="">Bij Goodzo helpen we professionals groeien in hun IT-carrière en ondersteunen wij verschillende organisaties met hun IT-uitdagingen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Jouw missie </h3><p id="">In jouw rol als Senior Accountmanager ben jij degene die bestaande grote accounts beheert en verder laat groeien. Je richt je op het verdiepen van relaties met onze key accounts en benut kansen om deze samenwerkingen uit te breiden. Onze consultants werken op verschillende niveaus bij deze accounts en het is aan jou om samen met collega’s te zorgen dat het partnership met deze organisaties wordt versterkt. </p><p id="">Daarnaast ben je bereid om acquisitie te doen en nieuwe klanten te benaderen om onze accounts uit te breiden. Je hebt de vrijheid om je eigen aanpak te bepalen en kunt daarbij naar eigen inzicht creatieve communicatiemiddelen inzetten. Wat wij belangrijk vinden is dat je regelmatig contact hebt met onze klanten en actief werkt aan het uitbreiden van bestaande partnerships. </p><p id="">Het uiteindelijke doel? Een succesvolle samenwerking realiseren waarin onze IT-consultants groeien en wij onze klanten ondersteunen bij hun grootste IT-uitdagingen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Samen sta je sterker</h3><p id="">Je bent niet alleen in deze missie. Samen met andere Accountmanagers, Career Managers en jouw Sales Manager werk je aan het gezamenlijke doel: het bouwen en onderhouden van zakelijke relaties en het vinden van nieuwe kansen. Jouw werk draagt bij aan de groei en het succes van onze klanten, en daarmee ook aan ons eigen succes.</p><h3 id="">Wat vragen we van je? </h3><ul id=""><li id=""><strong id="">HBO werk- en denkniveau:</strong> je hebt een gedegen opleiding achter de rug. </li><li id=""><strong id="">Minimaal 5 jaar werkervaring in een commerciële rol: </strong>denk aan een positie als accountmanager.</li><li id=""><strong id="">Ervaring met detachering is een must:</strong> ervaring met IT, consultancy en outsourcing is een pre.</li><li id=""><strong id="">Durf, lef en creativiteit:</strong> bij Goodzo zijn we niet bang om iets nieuws te proberen. Jouw unieke aanpak wordt gewaardeerd. </li><li id=""><strong id="">Een sterke persoonlijkheid:</strong> menselijkheid en humor zijn voor ons belangrijker dan specifieke marktkennis.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Wat wij jou bieden</h3><ul id=""><li id=""><strong id="">Een jaarcontract met een salaris tussen €4000,- en 5000,- </strong>afhankelijk van je ervaring, én een interessante bonusregeling. </li><li id=""><strong id="">Een leaseauto met tankpas</strong> die je ook privé mag gebruiken. </li><li id=""><strong id="">Een laptop en telefoon:</strong> de tools die je nodig hebt om te slagen. </li><li id=""><strong id="">Vrijheid in je agenda:</strong> we verwachten je gemiddeld twee dagen per week op kantoor. </li><li id=""><strong id="">Verzorgde lunch op kantoor:</strong> geniet van een heerlijke maaltijd tijdens je werkdag. </li><li id=""><strong id="">Training &amp; coaching: </strong>wij helpen je groeien. </li><li id=""><strong id="">Vrijdagmiddagborrels en kennissessies:</strong> werk en plezier gaan hand in hand. </li><li id=""><strong id="">Sportmogelijkheden met collega’s:</strong> blijf fit en gezond. </li></ul><p>‍</p><h3 id="">Jouw toekomst bij Goodzo</h3><p id="">In deze rol krijg je de kans om je ervaring als senior accountmanager verder uit te bouwen. Je focus ligt op het behouden van de huidige relatie bij onze key accounts en verbreden van deze samenwerking. Je werkt intensief samen met Career Managers die onze IT-consultants begeleiden, wat je uitdaagt om innovatieve oplossingen te vinden en je vaardigheden verder te verfijnen. Deze rol biedt niet alleen een dynamische werkomgeving, maar ook een platform om jezelf professioneel verder te ontwikkelen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Ben jij klaar voor deze uitdaging? </h3><p id="">Stap in de wereld van Goodzo en daag jezelf uit. Solliciteer nu en zet de eerste stap naar een nieuwe kans in je carrière als Senior Accountmanager.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Swenja Remijn, coördinator recruitment. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Swenja op s.remijn@goodzo.nl of bel naar 06-11050324.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6769224f6c7be2936cb777e0 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/senior-accountmanager-2 ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Utrecht ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in Utrecht in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship Utrecht van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net wel of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting en woont (in de buurt van) Utrecht. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT maken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, &nbsp;krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.<br><br>Je werkt in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, zoals Deloitte, PWC, BAM, Rabobank en ITQ.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/de-goudse-verzekeringen" id="">Benieuwd wat je als consultant doet bij bijv. de Goudse Verzekeringen? Lees het hier</a></p><p id="">‍</p><blockquote id="">"De technische vaardigheden die ik heb geleerd, kan ik iedere dag gebruiken. Wat we tijdens de workshops bespreken, sluit naadloos aan bij de praktijk. Ik denk nog vaak: oja, dat heb ik eerder geleerd'" - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gerald" id=""><strong id="">Gerald</strong></a><strong id="">, DevOps engineer bij Rabobank</strong></blockquote><h3 id=""><br>Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id="">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier. </a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen in Utrecht?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende <a href="https://www.goodzo.nl/">IT-consultancy</a> dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruiker-gerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><blockquote id="">"Ik wil bereiken dat hier straks een heel duidelijk en duurzaam ingericht proces staat, zodat een eventuele opvolger direct aan de slag kan. We zetten hier een structuur neer waar De Goudse echt iets aan heeft." - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/de-goudse-verzekeringen" id=""><strong id="">Remy</strong></a><strong id="">, applicatiebeheerder bij De Goudse Verzekeringen</strong></blockquote><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li id="">Start sterk met ons buddysysteem: een ervaren collega helpt je op weg en laat je meteen onderdeel zijn van onze community</li><li id="">Goede pensioenregeling</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf in (de buurt van) Utrecht, zoals Rabobank, BAM infra, ITQ en Stichting Mijn Aansluiting</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT en staat aan het begin van je carrière</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Je hebt hbo- of wo-denkniveau (Minimaal hbo-propedeuse behaald)</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Je bent bereid te reizen (met leaseauto) binnen de Randstad (Rijbewijs B is een must)</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li><li id="">Je bent 40 uur per week beschikbaar</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f9f7 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Utrecht ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/it-traineeship-utrecht ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Zoetermeer ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in Zoetermeer in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship Zoetermeer van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net wel of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting en woont (in de buurt van) Zoetermeer. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT maken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, &nbsp;krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.<br><br>Je werkt in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, zoals FME, Bouwend Nederland, Rabobank, De Goudse Verzekeringen en BAM.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gemeente-rotterdam" id="">Benieuwd hoe je bij Goodzo impact maakt bij bedrijven als FME? Lees het hier</a></p><p id="">‍</p><blockquote id="">"Je krijgt hier alle tijd om je eerste stappen in de IT te zetten en leert wat het inhoudt om binnen een grote organisatie te werken" - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/esmee" id=""><strong id="">Esmee</strong></a> over het IT-traineeship</blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/esmee" id="">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier.</a></p><p id="">‍</p><h3 id=""> Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen in Zoetermeer?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende <a href="https://www.goodzo.nl/">IT-consultancy</a> dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruikergerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><blockquote id="">"Ook in mijn werk voor de Gemeente Rotterdam, waar ik als Mendix-consultant meewerk aan het participatieplatform van de gemeente. Ik kan direct iets betekenen voor de inwoners van Rotterdam, dat maakt het een supertof project." - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/thomas"><strong id="">Thomas</strong></a></blockquote><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li id="">Met ons buddysysteem helpt een ervaren consultant jouw op weg en een warm welkom in onze community</li><li id="">Goede pensioenregeling</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf in (de buurt van) Zoetermeer, zoals FME, Bouwend Nederland, Rabobank, De Goudse Verzekeringen en BAM</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT en staat aan het begin van je carrière</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Je hebt hbo- of wo-denkniveau (Minimaal hbo-propedeuse behaald)</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Je bent bereid te reizen (met leaseauto) binnen de Randstad (Rijbewijs B is een must)</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li><li id="">Je bent 40 uur per week beschikbaar</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f78f ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/it-traineeship-zoetermeer ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Den Haag ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in Den Haag in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship Den Haag van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net wel of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting en woont (in de buurt van) Den Haag. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT maken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, &nbsp;krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.<br><br>Je werkt in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, zoals Provincie Zuid-Holland, BAM, Volker Wessels, Rabobank, De Goudse en Avans Hogeschool.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/parnassia" id="">Benieuwd hoe je bij Goodzo positieve impact kan maken bij bedrijven als Parnassia Groep?&nbsp;Lees het hier.</a></p><p id="">‍</p><blockquote id="">‍<br>"'Het traineeship draait om technisch vaardig worden en soft skills ontwikkelen, om vervolgens nieuwe stappen te zetten'" - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id=""><strong id="">Dennis</strong></a> over het IT-traineeship</blockquote><h3 id=""><br>Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id="">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier. </a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen in Den Haag?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende <a href="https://www.goodzo.nl/">IT-consultancy</a> dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruikergerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><blockquote id="">"Ik werk aan drie, vier projecten tegelijk, met veel verschillende stakeholders en binnen een complexe organisatie, maar na een paar maanden zat ik er al lekker in. Dat kwam door de goede begeleiding, vanuit zowel Digitaal Zuid-Holland als Goodzo, als door de ervaring die ik in mijn eerste opdracht op de servicedesk heb opgedaan." - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/provincie-zuid-holland" id=""><strong id="">Roos</strong></a><strong id="">, projectleider bij Digitaal Zuid-Holland</strong></blockquote><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li id="">Begin met vertrouwen dankzij een buddy die je begeleidt, inspireert en wegwijs maakt binnen Goodzo</li><li id="">Goede pensioenregeling</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf in (de buurt van) Den Haag, zoals Provincie Zuid-Holland, BAM, Volker Wessels, Rabobank, De Goudse en Avans Hogeschool</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT en staat aan het begin van je carrière</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Je hebt hbo- of wo-denkniveau (Minimaal hbo-propedeuse behaald)</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Je bent bereid te reizen (met leaseauto) binnen de Randstad (Rijbewijs B is een must)</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li><li id="">Je bent 40 uur per week beschikbaar</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p><p id="">‍</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f78b ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Den Haag ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/it-traineeship-den-haag ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Amsterdam ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in Amsterdam in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship Amsterdam van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net wel of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting en woont (in de buurt van) Amsterdam. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT maken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, &nbsp;krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.<br><br>Je werkt in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, zoals Deloitte, PWC, BAM, Rabobank en ITQ.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/de-goudse-verzekeringen" id="">Benieuwd wat je als consultant doet bij bijv. de Goudse Verzekeringen? Lees het hier</a></p><p id="">‍</p><blockquote id="">"De technische vaardigheden die ik heb geleerd, kan ik iedere dag gebruiken. Wat we tijdens de workshops bespreken, sluit naadloos aan bij de praktijk. Ik denk nog vaak: oja, dat heb ik eerder geleerd'" - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gerald" id=""><strong id="">Gerald</strong></a><strong id="">, DevOps engineer bij Rabobank</strong></blockquote><h3 id=""><br>Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id="">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier. </a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen in Amsterdam?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende IT-consultancy dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruiker-gerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><blockquote id="">"Ik wil bereiken dat hier straks een heel duidelijk en duurzaam ingericht proces staat, zodat een eventuele opvolger direct aan de slag kan. We zetten hier een structuur neer waar De Goudse echt iets aan heeft." - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/de-goudse-verzekeringen" id=""><strong id="">Remy</strong></a><strong id="">, applicatiebeheerder bij De Goudse Verzekeringen</strong></blockquote><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li>Een buddy die altijd voor je klaarstaat en zorgt dat je lekker snel mee kunt draaien binnen onze community</li><li id="">Goede pensioenregeling</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf in (de buurt van) Amsterdam, zoals Rabobank, ITQ, PWC, Deloitte en BAM</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT en staat aan het begin van je carrière</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Je hebt hbo- of wo-denkniveau (Minimaal hbo-propedeuse behaald)</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Je bent bereid te reizen (met leaseauto) binnen de Randstad (Rijbewijs B is een must)</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li><li id="">Je bent 40 uur per week beschikbaar</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f764 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Amsterdam ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/it-traineeship-amsterdam ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Rotterdam ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in Rotterdam in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship Rotterdam van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net wel of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting en woont (in de buurt van) Rotterdam. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT maken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, &nbsp;krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.<br><br>Je werkt in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, zoals Rabobank, Avans Hogeschool, Gemeente Rotterdam, Erasmus MC en Maasstadziekenhuis.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gemeente-rotterdam" id="">Benieuwd hoe je bij Goodzo positieve impact maakt op de inwoners van Rotterdam?&nbsp;Lees het hier.</a></p><p id="">‍</p><blockquote id="">"Het traineeship draait om technisch vaardig worden en soft skills ontwikkelen, om vervolgens nieuwe stappen te zetten" - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id=""><strong id="">Dennis</strong></a> over het IT-traineeship</blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id="">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier. </a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen in Rotterdam?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende <a href="https://www.goodzo.nl/">IT-consultancy</a> dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruikergerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><blockquote id="">"Ook in mijn werk voor de Gemeente Rotterdam, waar ik als Mendix-consultant meewerk aan het participatieplatform van de gemeente. Ik kan direct iets betekenen voor de inwoners van Rotterdam, dat maakt het een supertof project." - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/thomas" id=""><strong id="">Thomas</strong></a></blockquote><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li>Met ons buddysysteem helpt een ervaren consultant jouw op weg met en een warm welkom in onze community</li><li id="">Goede pensioenregeling</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf in (de buurt van) Rotterdam, zoals Rabobank, Avans Hogeschool, Gemeente Rotterdam, Erasmus MC en Maasstadziekenhuis</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT en staat aan het begin van je carrière</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Je hebt hbo- of wo-denkniveau (Minimaal hbo-propedeuse behaald)</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Je bent bereid te reizen (met leaseauto) binnen de Randstad (Rijbewijs B is een must)</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li><li id="">Je bent 40 uur per week beschikbaar</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f790 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Rotterdam ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/it-traineeship-rotterdam ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Mendix Consultant ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Mendix Consultant bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">&nbsp;Jij verbindt graag de business met IT om bij te dragen aan een digitale transformatie. Hierin krijg je veel vrijheid om jouw kennissen ervaring in te zetten voor de klant en haar eindgebruikers.</li><li id="">&nbsp;Jij wil zien dat een werkgever investeert in jouw groei en professionele ontwikkeling.</li></ul><blockquote id=""><em id="">“Ik vind het leuk om een oplossing te kunnen verzinnen voor de puzzels in een applicatie. Hiervoor is nooit één antwoord, waardoor je vaak leuke discussies over de inhoud hebt!” </em><strong id=""><em id="">- Joost</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als Mendix Developer draag jij met jouw expertise bij aan de Mendix Community van Goodzo. Jij wordt verantwoordelijk voor het adviseren van klanten en de ontwikkeling van Mendix apps. Samen met het team draag je verantwoordelijkheid voor het ontwerp, de ontwikkeling en implementatie van applicaties bij klanten. In deze rol ben je 60% van je tijd bezig met de techniek en 40% van je tijd met SCRUM-events en klantcontact. Door de platte organisatie binnen Goodzo kan je meedenken aan diverse ontwikkel-trajecten, met autonomie over jouw eigen project.</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor klanten een adviseur en bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Advies </strong>aan klanten, waarbij je lessen en ervaring van één of meerdere ontwikkeltrajecten meeneemt:</li><li id=""><strong id="">Communicatie</strong> met stakeholders binnen je projecten over verwachtingen en doelen:</li><li id=""><strong id="">Kennisdeling </strong>met je collega’s middels sparring-sessies en trainingen:</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>te werken en<strong id=""> </strong>zelfstandig besluiten te nemen om je projecten op tijd af te ronden:</li><li id=""><strong id="">Aanstekelijk</strong> te zijn en op natuurlijke wijze mensen mee te nemen in de verandering.</li></ul><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gemeente-rotterdam-mendix" id=""><strong id=""><em id="">Weten wat een Mendix Consultant doet? Lees het hier.</em></strong></a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">De Mendix Community bij Goodzo is druk bezig met de (door)ontwikkeling van applicaties bij onze klanten. Dit doe je enerzijds vanuit ons kantoor in Zoetermeer, samen met je team, anderzijds bij onze opdrachtgevers op locatie. Het team bestaat uit 12 collega's die deels op kantoor, deels bij de klant werken. Binnen het team vinden kennissessies, consultancy meetings en community events plaats. </p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Bij Goodzo krijg je alle vrijheid om je creativiteit te gebruiken voor het oplossen van problemen bij de klant. Hiervoor vragen weelkaar ook vaak om input en advies. Die sparring, dat vind ik echt leuk!”</em><strong id=""><em id="">- Robin </em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent: Je hebt ervaring met de ontwikkeling van Low-Code applicaties, specifiek op het gebied van Mendix. Binnen dit werkveld ben je op zoek naar een verdiepende stap richting consultancy; je hebt de behoefte om je stempel te kunnen drukken op de omgeving waarin je werkt. Niet alleen technisch, maar ook persoonlijk.</p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Ervaring</strong> (1+ jaar) met de ontwikkeling van 1 of meerdere Low Code-applicaties:</li><li id=""><strong id="">Sociaal </strong>en klantgericht<strong id=""> </strong>communiceren, met een focus op eindgebruikers:</li><li id=""><strong id="">Kennis </strong>over ontwikkeling en beheer van Mendix-apps:</li><li id=""><strong id="">Software </strong>ontwikkel<strong id=""> </strong>principes zijn je bekend (Agile, SCRUM):</li><li id=""><strong id="">Certificeringen:</strong> Mendix Advanced Certificering óf Intermediate i.c.m. 2 jaar ervaring:</li><li id="">Aantoonbaar HBO/WO werk- en denkniveau:</li><li id="">Uitstekende beheersing van de Nederlandse Taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Onze klanten verwachten een IT-Consultant die terugpraat en jij mag hierin je technische én adviserende vaardigheden inzetten. Werken bij Goodzo betekent dat jij hét verschil kunt maken in de ontwikkeling van applicaties gericht op eindgebruikers. Maar als een van de leukste werkgevers van Nederland hebben we nog veel meer te bieden. Voor de rol van Mendix Consultant is dat onder andere:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, een lease auto of OV-vergoeding en een pensioenregeling:</li><li id="">Professionele begeleiding door 1-op-1 gesprekken met onze Field Manager én Managing Consultant:</li><li id="">Deelname aan de Goodzo Deep Dive of Goodzo NEXT; trainingsprogramma’s voor onze consultants om technische en consultancyvaardigheden naar een volgend niveau te tillen:</li><li id="">Een flexibele plek op ons kantoor in Zoetermeer of bij onze klanten in de Randstad:</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Onze procedure bestaat uit een kennismaking met het team en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Swenja Remijn, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Swenja op <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id=""><strong id="">recruitment@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:079-3430900" id=""><strong id="">079-3430900.</strong></a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, met o.a. een VOG(Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f7a6 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Randstad ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/mendix-consultant ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Randstad ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT marken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, werk je in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.</p><p id="">‍</p><blockquote id="">‍<br>"Een leuke manier om kennis te maken met mensen die hier werken. De dag was onwijs goed geregeld" - <strong id="">Daniël</strong> over de Goodzo Assessmentdag</blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id="">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier.</a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende <a href="https://www.goodzo.nl/" id="">IT-consultancy</a> dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruikergerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li id="">Start sterk met ons buddysysteem: een ervaren collega helpt je op weg en laat je meteen onderdeel zijn van onze community.</li><li id="">Goede pensioenregeling</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT en staat aan het begin van je carrière</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Je hebt hbo- of wo-denkniveau (Minimaal hbo-propedeuse behaald)</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Je bent bereid te reizen (met leaseauto) binnen de Randstad (Rijbewijs B is een must)</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li><li id="">Je bent 40 uur per week beschikbaar</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f763 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Randstad ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/it-traineeship ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Senior Cloud Engineer ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Senior Cloud Engineer bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Jij adviseert en begeleidt klanten met energie in hun reis naar de Cloud. Hierin krijg je veel vrijheid om jouw kennis en ervaring in te zetten voor de klant en haar eindgebruikers.</li><li id="">Jij vindt persoonlijke en professionele ontwikkeling van groot belang. Dit wil je terug zien bij een werkgever die investeert in jouw groei.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik vind het tof dat ik mijn kennis en ervaring van de Cloud kan inzetten om de IT van een organisatie écht voor de eindgebruikers te laten werken. We doen dit als team en brengen zo de mooiste oplossingen tot leven.” </em><strong id="">- Maarten</strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als Senior Cloud Engineer draag jij met jouw expertise bij aan het Cloud Services team. Jij wordt verantwoordelijk voor het adviseren van klanten en de begeleiding naar de Cloud. Samen met het team draag je verantwoordelijkheid voor de infrastructuur, inrichting en mogelijke migraties bij klanten. In deze rol ben je 60% van je tijd bezig met de techniek en 40% van je tijd met Projectmanagement en klantcontact. Door de platte organisatie binnen Goodzo kan je meedenken aan diverse migratie-trajecten, met autonomie over jouw eigen traject.</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor klanten een adviseur en bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Advies </strong>aan klanten, waarbij je lessen en ervaring van één of meerdere migraties meeneemt:</li><li id=""><strong id="">Communicatie</strong> met stakeholders binnen je projecten over verwachtingen en doelen:</li><li id=""><strong id="">Kennisdeling </strong>met je collega’s middels sparring-sessies en trainingen:</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>te werken en<strong id=""> </strong>zelfstandig besluiten te nemen om je projecten op tijd af te ronden:</li><li id=""><strong id="">Aanstekelijk</strong> te zijn en op natuurlijke wijze mensen mee te nemen in de verandering.</li></ul><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/maarten" id=""><strong id=""><em id="">Weten wat een Senior Cloud Engineer doet? Lees het hier.</em></strong></a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Dit doe je enerzijds vanuit ons kantoor in Zoetermeer, samen met je team, anderzijds bij onze opdrachtgevers op locatie.&nbsp;Het team bestaat uit 8 collega's die deels op kantoor, deels bij de klant werken. Binnen het team vinden kennissessies, consultancy meetings, dag- en weekstarts plaats.</p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“We zijn een platte organisatie, waardoor je daadwerkelijk impact kan maken bij onze klanten. Bij Goodzo ben je bij uitstek géén tandwiel in een machine”</em><strong id=""> - Bart </strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent: Je hebt ervaring binnen grotere IT-omgevingen, specifiek op het gebied van de (Microsoft) Cloud. Binnen dit type organisaties spreekt juist de stap naar complexiteit jou aan en je hebt de behoefte om je stempel te kunnen drukken op de omgeving waarin je werkt. Niet alleen technisch, maar ook persoonlijk.</p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Ervaring</strong> (2+ jaar) met een of meer migratie-trajecten binnen een organisatie met 500+ gebruikers.<strong id="">‍</strong></li><li id=""><strong id="">Sociaal </strong>en klantgericht<strong id=""> </strong>communiceren, met een focus op eindgebruikers.</li><li id="">‍<strong id="">Kennis </strong>over inrichting en beheer van Azure, Office 365 en Servicemanagement omgevingen.<strong id="">‍</strong></li><li id=""><strong id="">Projectmanagement </strong>principes zijn je bekend (Prince2, Agile, Scrum).</li><li id="">‍<strong id="">Certificeringen</strong> óf aantoonbare kennis &amp; ervaring: ITIL, AZ-104, AZ-204.<strong id="">‍</strong></li><li id=""><strong id="">Security</strong> ervaring o.g.v. Vulnerability &amp; Problem Management, Sophos, IPS &amp; Antivirus beleid.</li><li id="">Als standaard vragen wij bij Goodzo om aantoonbaar <strong id="">HBO/WO werk- en denkniveau</strong> en een uitstekende beheersing van <strong id="">de Nederlandse taal</strong>.</li><li id="">Communicatieve skills en een flinke dosis creativiteit.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Werken bij Goodzo betekent dat jij hét verschil kunt maken in de reis van onze klanten naar de Cloud. Maar als een van de leukste werkgevers van Nederland hebben we nog veel meer te bieden. Voor de rol van Senior Cloud Engineer is dat onder andere:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, een leaseauto of OV-vergoeding en een pensioenregeling.</li><li id="">Professionele begeleiding door 1-op-1 gesprekken met onze Field Manager én Managing Consultant.</li><li id="">Deelname aan de Goodzo Deep Dive of Goodzo NEXT: trainingsprogramma’s voor onze consultants om technische en consultancy vaardigheden naar een volgend niveau te tillen.</li><li id="">Een flexibele plek op ons kantoor in Zoetermeer of bij onze klanten in de Randstad.</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega's.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Onze procedure bestaat uit een 1e gesprek, een assessment, een gesprek en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Swenja Remijn, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Swenja op <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id=""><strong id="">recruitment@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:079-3430900"><strong id="">079-3430900.</strong></a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, met o.a. een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f74a ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Randstad ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/cloud-engineer ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Open sollicitatie ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[  ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f7f0 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/open-sollicitatie ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
</jobs>