<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><jobs><job>
        <title><![CDATA[ Mendix Consultant ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Mendix Consultant bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li>Jij verbindt graag de business met IT om bij te dragen aan een digitale transformatie. Hierin krijg je veel vrijheid om jouw kennis en ervaring in te zetten voor de klant en haar eindgebruikers.</li><li>Jij hebt een passie voor groei, zowel voor jezelf als voor je collega’s, en wilt werken in een omgeving die jouw ontwikkeling ondersteunt.</li></ul><blockquote id=""><em id="">"Het is heel erg belangrijk om te begrijpen waar het proces waar je mee bezig bent toe dient. Als je begrijpt waarom je iets aan het bouwen bent, kan je als ontwikkelaar ook veel meer goede feedback geven en voorstellen doen.” – </em><strong><em id="">Tim</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als Mendix Consultant adviseer je klanten en ontwikkel je Mendix-applicaties die echt impact maken. Je werkt samen met je team om applicaties te creëren en implementeren die klanten vooruit helpen. In deze rol besteed je 60% van je tijd aan technische zaken en 40% aan klantcontact en SCRUM-events. Door de platte organisatie binnen Goodzo kun je actief meedenken over verschillende ontwikkeltrajecten en geniet je van de vrijheid om je eigen project bij de klant vorm te geven.</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je een waardevolle adviseur voor klanten en bereik je je doelen door:</p><ul id=""><li><strong>Klantgericht advies</strong> te geven op basis van eerdere ontwikkeltrajecten.</li><li><strong>Duidelijke communicatie</strong> met stakeholders over verwachtingen en doelen.</li><li><strong>Kennis delen</strong> met je collega’s via sparring-sessies en trainingen.</li><li><strong>Zelfstandig te werken,</strong> plannend en besluitvaardig om je projecten op tijd af te ronden.</li><li><strong>Inspirerend te zijn</strong> en mensen op natuurlijke wijze mee te nemen in de verandering.</li></ul><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gemeente-rotterdam-mendix" id=""><strong id=""><em id="">Wil je weten wat een Mendix Consultant doet? Lees het hier.</em></strong></a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Waar ga je werken?</h3><p id="">Goodzo is een snelgroeiende IT-consultancy in Zoetermeer. Sinds 2013 leiden we jonge mensen met lef op tot consultants die impact maken en doorgaan waar anderen stoppen. Achter alles wat we doen, zit een gedachte: verbinden, verbeteren en groeien.</p><p id="">De Mendix Community bij Goodzo is druk bezig met de (door)ontwikkeling van applicaties bij en voor onze klanten. Dit doe je in een dynamische omgeving waar samenwerking centraal staat. Je werkt met je team op ons kantoor in Zoetermeer, maar ook op locatie bij onze opdrachtgevers en partners. Met Goodzo collega's om je heen is er altijd ruimte voor ideeën en teamwork, zowel op kantoor als bij de klant.</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om goed te functioneren in deze rol en vooral veel plezier in je werk te beleven, is het belangrijk dat je jezelf herkent in de volgende punten:</p><ul id=""><li id="">Minimaal <strong id="">3 jaar ervaring</strong> met de ontwikkeling van Low-Code-applicaties, met een focus op Mendix.</li><li id=""><strong id="">Sociaal en klantgericht communiceren</strong>, met oog voor de eindgebruikers.</li><li id=""><strong id="">Kennis van Mendix-applicaties </strong>en ervaring met het beheer ervan.</li><li id=""><strong id="">Agile en SCRUM</strong> principes beheersen.</li><li id="">Mendix Advanced of Intermediate certificering. </li><li id="">Aantoonbaar HBO/WO werk- en denkniveau.</li><li id="">Uitstekende beheersing van de Nederlandse taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">We vinden het belangrijk dat jij groeit – zowel in kennis als in persoonlijkheid. Daarom investeren we in jouw ontwikkeling én in een fijne werkplek:</p><ul id=""><li id="">Een salaris tussen de 4500 en 5000 euro, afhankelijk van werkervaring, 25 vakantiedagen, een leaseauto of OV-vergoeding en een goede pensioenregeling.</li><li id="">Professionele begeleiding door persoonlijke 1-op-1 gesprekken met onze Career Managers en Managing Consultant.</li><li id="">Deelname aan de Goodzo Deep Dive of Goodzo NEXT: trainingsprogramma’s die jou helpen om je technische en consultancyvaardigheden naar een hoger niveau te tillen.</li><li id="">Een flexibele werkplek, of je nu bij ons kantoor in Zoetermeer wilt werken of bij onze klanten in de Randstad.</li><li id="">Meerdere gezellige feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Anouk Hodes, Career Manager. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Anouk op <a href="mailto:a.hodes@goodzo.nl" id="">a.hodes@goodzo.nl </a>of bel naar<a href="tel:06-15184091" id=""> 06-15184091</a>.</p><p>‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, waaronder inclusief o.a. een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van onze sollicitatieprocedure.</li><li id="">We zijn enthousiast om zelf kandidaten te werven, dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f7a6 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Randstad ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/mendix-consultant ]]></url>
<education><![CDATA[  ]]></education>
        <segment>33</segment>

</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Open sollicitatie ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[  ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 675aad4163d2e6a92617f7f0 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ https://www.goodzo.nl/vacatures/open-sollicitatie ]]></url>
<education><![CDATA[  ]]></education>
        <segment>33</segment>

</job>
</jobs>