<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><jobs><job>
        <title><![CDATA[ Accountmanager New Business ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Bedrijfsprofiel </h3><p id="">Bij Goodzo helpen we professionals groeien in hun IT-carrière en ondersteunen wij verschillende organisaties met hun IT uitdagingen. &nbsp;</p><p id="">‍</p><h3 id="">Jouw missie </h3><p id="">In jouw rol als Accountmanager New Business ben jij de pionier die nieuwe klanten aanboort en bestaande relaties versterkt. Je hebt de vrijheid om jouw eigen weg te kiezen. Of je nu graag telefoneert, e-mails verstuurt of andere creatieve communicatiemiddelen gebruikt, de keuze is aan jou. Wat wij belangrijk vinden, is dat je regelmatig contact hebt met onze (potentiële) klanten en veel afspraken maakt. Het uiteindelijke doel? Een samenwerking realiseren waarbij onze IT-consultants groeien en wij de klanten helpen met hun IT-uitdagingen. </p><p id="">‍</p><h3 id="">Samen sta je sterker</h3><p id="">Je bent niet alleen in deze missie. Samen met andere Accountmanagers, Career Managers en jouw Sales Manager werk je aan het gezamenlijke doel: het bouwen en onderhouden van zakelijke relaties en het vinden van nieuwe kansen. Jouw werk draagt bij aan de groei en het succes van onze klanten, en daarmee ook aan ons eigen succes.</p><h3 id="">Wat vragen we van je? </h3><ul id=""><li id=""><strong id="">HBO werk- en denkniveau:</strong> je hebt een gedegen opleiding achter de rug. </li><li id=""><strong id="">Minimaal 1 jaar werkervaring in een commerciële rol: </strong>denk aan een positie als intercedent(e). </li><li id=""><strong id="">Durf, lef en creativiteit:</strong> bij Goodzo zijn we niet bang om iets nieuws te proberen. Jouw unieke aanpak wordt gewaardeerd. </li><li id=""><strong id="">Een sterke persoonlijkheid:</strong> menselijkheid en humor zijn voor ons belangrijker dan specifieke marktkennis. </li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat wij jou bieden</h3><ul id=""><li id=""><strong id="">Een jaarcontract met een salaris tussen €2600,- en €3100,- </strong>afhankelijk van je ervaring, én een interessante bonusregeling. </li><li id=""><strong id="">Een leaseauto met tankpas</strong> die je ook privé mag gebruiken. </li><li id=""><strong id="">Een laptop en telefoon:</strong> de tools die je nodig hebt om te slagen. </li><li id=""><strong id="">Doorgroeimogelijkheden:</strong> binnen een divers en commercieel team. </li><li id=""><strong id="">Vrijheid in je agenda:</strong> we verwachten je gemiddeld twee dagen per week op kantoor. </li><li id=""><strong id="">Verzorgde lunch op kantoor:</strong> geniet van een heerlijke maaltijd tijdens je werkdag. </li><li id=""><strong id="">Training &amp; coaching: </strong>wij helpen je groeien. </li><li id=""><strong id="">Vrijdagmiddagborrels en kennissessies:</strong> werk en plezier gaan hand in hand. </li><li id=""><strong id="">Sportmogelijkheden met collega’s:</strong> blijf fit en gezond. </li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Jouw toekomst bij Goodzo</h3><p id="">In deze rol krijg je de kans om door te groeien. Zodra je nieuwe klanten hebt gevonden, is het jouw taak om deze relaties te beheren en uit te bouwen. Je zult intensiever samenwerken met Career Managers die onze IT-consultants begeleiden, waardoor je voortdurend uitgedaagd wordt om buiten je comfortzone te treden en te leren. </p><p id="">‍</p><h3 id="">Ben jij klaar voor deze uitdaging? </h3><p id="">Stap in de wereld van Goodzo en daag jezelf uit. Solliciteer nu en zet de eerste stap naar een spannende carrière als Accountmanager New Business.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 665ed0314aeedc008c5e1a51 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ new-business-developer-3 ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Utrecht ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in Utrecht in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship Utrecht van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net wel of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting en woont (in de buurt van) Utrecht. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT maken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, &nbsp;krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.<br><br>Je werkt in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, zoals Deloitte, PWC, BAM, Rabobank en ITQ.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/de-goudse-verzekeringen" id="">Benieuwd wat je als consultant doet bij bijv. de Goudse Verzekeringen? Lees het hier</a></p><p id="">‍</p><blockquote id="">"De technische vaardigheden die ik heb geleerd, kan ik iedere dag gebruiken. Wat we tijdens de workshops bespreken, sluit naadloos aan bij de praktijk. Ik denk nog vaak: oja, dat heb ik eerder geleerd'" - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gerald" id=""><strong id="">Gerald</strong></a><strong id="">, DevOps engineer bij Rabobank</strong></blockquote><h3 id=""><br>Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id="">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier. </a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen in Utrecht?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende IT-consultancy dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruiker-gerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><blockquote id="">"Ik wil bereiken dat hier straks een heel duidelijk en duurzaam ingericht proces staat, zodat een eventuele opvolger direct aan de slag kan. We zetten hier een structuur neer waar De Goudse echt iets aan heeft." - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/de-goudse-verzekeringen" id=""><strong id="">Remy</strong></a><strong id="">, applicatiebeheerder bij De Goudse Verzekeringen</strong></blockquote><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li id="">Goede pensieonregeleing</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf in (de buurt van) Utrecht, zoals Rabobank, BAM infra, ITQ en Stichting Mijn Aansluiting</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Een hbo/wo-achtergrond</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 65f019b90ac1887990458647 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Utrecht ]]></city>
        <url><![CDATA[ it-traineeship-utrecht ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Gastvrouw facilitaire zaken ]]></title>
        <description><![CDATA[ Als gastvrouw ben je altijd in contact met onze medewerkers van Goodzo. Je bent verantwoordelijk voor diverse taken die bijdragen aan een soepele en georganiseerde werkomgeving.  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als gastvrouw bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li>Je zoekt een baan met veel vrijheid om facilitaire zaken op te pakken; ervaring opdoen in een dynamische, snelgroeiende organisatie. </li><li>Jij bent flexibel en gastvrij, wilt graag nieuwe mensen leren kennen en werkt aan een breed scala van taken. Flexibiliteit en aanpassingsvermogen zijn daarom belangrijk. </li><li>Je bent als gastvrouw een belangrijke schakel om de dagelijkse stroom aan facilitaire taken in goede banen te leiden binnen onze hele organisatie. </li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als gastvrouw ben je altijd in contact met onze medewerkers van Goodzo. Je bent verantwoordelijk voor diverse taken die bijdragen aan een soepele en georganiseerde werkomgeving. Als eerste aanspreekpunt van de organisatie en bezoekers draag je bij aan een professioneel en gastvrij ontvangst. Daarnaast zorg je ervoor dat de lunch dagelijks wordt klaargezet, boodschappen gedaan worden, de koffiemachine regelmatig wordt schoongemaakt en houd je de voorraad bij. Ook bestel je benodigde voorraad, zorg je voor het versturen van attenties voor o.a. verjaardagen en verhuizingen.</p><p id="">Als gastvrouw heb je de volgende doelen:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Organisatorisch werkvermogen: </strong>Bij het coördineren van taken zorg je voor een soepel en vloeiende uitvoering van activiteiten.</li><li id=""><strong id="">Communicatief vaardig: </strong>Door goed te communiceren weet je precies wat er van jouw verwacht wordt en hoe je daar het beste op kan inspelen binnen de organisatie van jouw taken.</li><li id=""><strong id="">Zelfstandig en proactief: </strong>Je toont initiatief en anticipeert op behoeften van de medewerkers waar je mee samenwerkt. Je neemt zelfstandig beslissingen voor een optimale gasten ervaring.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. We geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles wat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants.</p><p id=""></p><ol start="1" id=""> </ol><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Als gastvrouw bij Goodzo neem je in ieder geval het volgende mee:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Empatisch vermogen en communicatievaardigheden </strong></li><li id=""><strong id="">Gastvrijheid en een representatief voorkomen </strong></li><li id=""><strong id="">15-20 uur</strong> per week beschikbaar (verdeeld over 4 a 5 dagen p/w) </li><li id=""><strong id="">Werkervaring </strong>in bijvoorbeeld horeca, retail of andere mensgerichte branche is een pré </li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Omdat we als bedrijf snel groeien zijn er voor jou ook veel mogelijkheden om mee te groeien. In eerste instantie start je als gastvrouw en ontvang je het volgende:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform uurloon en een reiskostenvergoeding; </li><li id="">Vakantiegeld en een goede pensioenregeling </li><li id="">Mogelijkheid tot verlenging afhankelijk van de bedrijfsbehoeften. Dit betreft een tijdelijke functie voor 6 maanden. </li><li id="">Een vaste plek op ons kantoor in Zoetermeer </li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op. </p><p id="">Onze procedure bestaat uit een kennismaking met het team en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden. </p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Juliette Olman, Manager people development en culture. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Juliette op <a href="mailto:j.olman@goodzo.nl">j.olman@goodzo.nl</a> of bel naar <a href="tel:06-29030147">06-29030147</a></p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li>Deze vacature staat open voor een tijdelijke periode van 6 maanden. </li><li>Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 658d73351f34394ff3f3b54f ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ gastvrouw-facilitaire-zaken ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Zoetermeer Copy ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in Zoetermeer in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship Zoetermeer van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net wel of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting en woont (in de buurt van) Zoetermeer. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT maken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, &nbsp;krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.<br><br>Je werkt in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, zoals FME, Bouwend Nederland, Rabobank, De Goudse Verzekeringen en BAM.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gemeente-rotterdam" id="">Benieuwd hoe je bij Goodzo impact maakt bij bedrijven als FME? Lees het hier</a></p><p id="">‍</p><blockquote id="">"Je krijgt hier alle tijd om je eerste stappen in de IT te zetten en leert wat het inhoudt om binnen een grote organisatie te werken" - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/esmee" id=""><strong id="">Esmee</strong></a> over het IT-traineeship</blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/esmee" id="">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier.</a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen in Zoetermeer?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende IT-consultancy dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruikergerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is.</p><p id=""> </p><blockquote id="">"Ook in mijn werk voor de Gemeente Rotterdam, waar ik als Mendix-consultant meewerk aan het participatieplatform van de gemeente. Ik kan direct iets betekenen voor de inwoners van Rotterdam, dat maakt het een supertof project." - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/thomas" id=""><strong id="">Thomas</strong></a></blockquote><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li id="">Goede pensieonregeleing</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf in (de buurt van) Zoetermeer, zoals FME, Bouwend Nederland, Rabobank, De Goudse Verzekeringen en BAM</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Een hbo/wo-achtergrond</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 651bf93331ea5cc0779f56a6 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ it-traineeship-zoetermeer-copy ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Junior Recruiter (32-40 uur) ]]></title>
        <description><![CDATA[ Je bent actief betrokken bij het aannemen van nieuwe collega's en bij het bedenken van benodigde activiteiten en campagnes om de groei van het bedrijf te bevorderen. ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Junior Recruiter bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Je bent actief betrokken bij het aannemen van nieuwe collega's en bij het bedenken van benodigde activiteiten en campagnes om de groei van het bedrijf te bevorderen.</li><li id="">Jij wilt in het proces verantwoordelijkheid hebben over de begeleiding van een mens, niet slechts een kandidaat.</li><li id="">Contact met mensen is voor jou essentieel. Je denkt graag mee over de vormgeving van hun carrière bij Goodzo aan de vooravond van hun carrièreswitch richting de IT.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Het is geweldig om mensen de start van hun carrière in de IT te kunnen geven!’’ </em>-<strong id=""><em id=""> </em>Daniël</strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Jij wordt verantwoordelijk voor het vinden van kandidaten die passen bij de cultuur van Goodzo. Mensen met een gezonde mix van intelligentie, empathie en doorzettingsvermogen. Samen met het team draag je verantwoordelijkheid voor de werving van nieuwe collega’s voor het IT Traineeship. Door de platte organisatie binnen Goodzo werk je nauw samen met diverse afdelingen, zoals Career Management, Marketing en Accountmanagement. Jij staat te springen om je creativiteit los te laten om de Recruitment-afdeling naar een hoger niveau te tillen.</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor Goodzo een ambassadeur en bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Aanstekelijk </strong>te zijn en op natuurlijke wijze mensen mee te nemen in verandering.</li><li id=""><strong id="">Verbinding </strong>te zoeken met collega’s van diverse afdelingen.</li><li id=""><strong id="">Advies </strong>aan managers te geven, waarbij je jouw inzicht over de markt en recruitment deelt.</li><li id=""><strong id="">Communicatie </strong>over verwachtingen met enerzijds kandidaten, anderzijds managers.</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>te werken en zelfstandig besluiten te nemen om projecten op tijd af te ronden en onze recruitment-processen te verfijnen.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Het team bestaat uit twee Recruiters en werkstudenten. Wij werken nauw samen met één doel voor ogen: De duurzame groei van Goodzo! Via diverse marketing-kanalen worden veel kandidaten geworven. Daarnaast gaan we naar verenigingen, hogescholen en universiteiten, op zoek naar de echte Goodzo’ers.</p><p id="">Elke week vindt er op kantoor een assessment-dag plaats om IT trainees te werven. De kandidaten worden door de Recruiters en Career Managers begeleid en uiteindelijk geselecteerd.</p><ol start="1" id=""> </ol><blockquote id=""><em id="">“De open sfeer en de makkelijke communicatie is wat Goodzo laat voelen als een echte community” -</em><strong id=""> Daniël</strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Jij weet waarnaar Goodzo op zoek is en kan snel inschatten wie wel en niet bij ons zou passen. Hiervoor gebruik je jouw ontwikkelde voelsprieten en bedrijfsmatig inzicht. Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent: Je hebt ervaring met werving door middel van pro-actief zoeken, inhouse dagen, media campagnes en andere recruitment gerelateerde activiteiten. Jij krijgt energie van het aantrekken en vinden van de juiste mensen.</p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Sociaal </strong>vermogen: een gesprek breng je makkelijk op gang en houd je gaande.</li><li id=""><strong id="">Empathie </strong>en het vermogen om met kandidaten de verbinding te leggen.</li><li id=""><strong id="">Kennis </strong>van gesprekstechnieken en intakegesprekken met Managers.</li><li id=""><strong id="">Overzicht </strong>in een dynamische werkomgeving.</li><li id="">Aantoonbaar HBO/WO werk- en denkniveau.</li><li id="">Uitstekende beheersing van de Nederlandse taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Goodzo is al drie jaar op rij in de top 250 van snelgroeiende bedrijven terug te vinden. Werken als Recruiter betekent dat jij hét verschil kunt maken in de doorgroei van Goodzo. Maar als een van de leukste werkgevers van Nederland hebben we nog veel meer te bieden. Voor de rol van Recruiter is dat onder andere:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, een reiskostenvergoeding en een pensioenregeling.</li><li id="">Professionele begeleiding door 1-op-1 gesprekken met onze Teamleider Recruiter.</li><li id="">Deelname aan de Goodzo GROW-cyclus, een cyclus voor onze collega’s om vakspecialistische vaardigheden naar een volgend niveau te tillen.</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Swenja Remijn, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Swenja op <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl"><strong id="">recruitment@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:079-3430900"><strong id="">079-3430900.</strong></a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, met o.a. een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 649409924dcd061cfd5a23eb ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ junior-recruiter ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Zoetermeer ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in Zoetermeer in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship Zoetermeer van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net wel of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting en woont (in de buurt van) Zoetermeer. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT maken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, &nbsp;krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.<br><br>Je werkt in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, zoals FME, Bouwend Nederland, Rabobank, De Goudse Verzekeringen en BAM.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gemeente-rotterdam" id="">Benieuwd hoe je bij Goodzo impact maakt bij bedrijven als FME? Lees het hier</a></p><p id="">‍</p><blockquote id="">"Je krijgt hier alle tijd om je eerste stappen in de IT te zetten en leert wat het inhoudt om binnen een grote organisatie te werken" - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/esmee" id=""><strong id="">Esmee</strong></a> over het IT-traineeship</blockquote><p>‍</p><h3>Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/esmee">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier.</a></p><p>‍</p><h3 id=""> Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen in Zoetermeer?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende IT-consultancy dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruikergerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><blockquote id="">"Ook in mijn werk voor de Gemeente Rotterdam, waar ik als Mendix-consultant meewerk aan het participatieplatform van de gemeente. Ik kan direct iets betekenen voor de inwoners van Rotterdam, dat maakt het een supertof project." - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/thomas"><strong id="">Thomas</strong></a></blockquote><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li id="">Goede pensieonregeleing</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf in (de buurt van) Zoetermeer, zoals FME, Bouwend Nederland, Rabobank, De Goudse Verzekeringen en BAM</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Een hbo/wo-achtergrond</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p>‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 64808f6bd6ea3885366ec07f ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ it-traineeship-zoetermeer ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Den Haag ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in Den Haag in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship Den Haag van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net wel of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting en woont (in de buurt van) Den Haag. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT maken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, &nbsp;krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.<br><br>Je werkt in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, zoals Provincie Zuid-Holland, BAM, Volker Wessels, Rabobank, De Goudse en Avans Hogeschool.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gemeente-rotterdam" id="">Benieuwd hoe je bij Goodzo positieve impact maakt op de inwoners van Rotterdam?&nbsp;Lees het hier.</a></p><p id="">‍</p><blockquote id="">‍<br>"'Het traineeship draait om technisch vaardig worden en soft skills ontwikkelen, om vervolgens nieuwe stappen te zetten'" - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id=""><strong id="">Dennis</strong></a> over het IT-traineeship</blockquote><h3 id=""><br>Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id="">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier. </a></p><p>‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen in Den Haag?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende IT-consultancy dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruikergerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><blockquote id="">"Ik werk aan drie, vier projecten tegelijk, met veel verschillende stakeholders en binnen een complexe organisatie, maar na een paar maanden zat ik er al lekker in. Dat kwam door de goede begeleiding, vanuit zowel Digitaal Zuid-Holland als Goodzo, als door de ervaring die ik in mijn eerste opdracht op de servicedesk heb opgedaan." - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/provincie-zuid-holland" id=""><strong id="">Roos</strong></a><strong id="">, projectleider bij Digitaal Zuid-Holland</strong></blockquote><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li id="">Goede pensieonregeleing</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf in (de buurt van) Den Haag, zoals Provincie Zuid-Holland, BAM, Volker Wessels, Rabobank, De Goudse en Avans Hogeschool</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Een hbo/wo-achtergrond</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p>‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p><p id="">‍</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 64808cb96af282519c5a8527 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Den Haag ]]></city>
        <url><![CDATA[ it-traineeship-den-haag ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Amsterdam ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in Amsterdam in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship Amsterdam van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net wel of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting en woont (in de buurt van) Amsterdam. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT maken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, &nbsp;krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.<br><br>Je werkt in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, zoals Deloitte, PWC, BAM, Rabobank en ITQ.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/de-goudse-verzekeringen" id="">Benieuwd wat je als consultant doet bij bijv. de Goudse Verzekeringen? Lees het hier</a></p><p id="">‍</p><blockquote id="">"De technische vaardigheden die ik heb geleerd, kan ik iedere dag gebruiken. Wat we tijdens de workshops bespreken, sluit naadloos aan bij de praktijk. Ik denk nog vaak: oja, dat heb ik eerder geleerd'" - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gerald" id=""><strong id="">Gerald</strong></a><strong id="">, DevOps engineer bij Rabobank</strong></blockquote><h3 id=""><br>Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id="">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier. </a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen in Amsterdam?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende IT-consultancy dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruiker-gerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><blockquote id="">"Ik wil bereiken dat hier straks een heel duidelijk en duurzaam ingericht proces staat, zodat een eventuele opvolger direct aan de slag kan. We zetten hier een structuur neer waar De Goudse echt iets aan heeft." - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/de-goudse-verzekeringen" id=""><strong id="">Remy</strong></a><strong id="">, applicatiebeheerder bij De Goudse Verzekeringen</strong></blockquote><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li id="">Goede pensieonregeleing</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf in (de buurt van) Amsterdam, zoals Rabobank, ITQ, PWC, Deloitte en BAM</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Een hbo/wo-achtergrond</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 648076bd08a7fb9989846722 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Amsterdam ]]></city>
        <url><![CDATA[ it-traineeship-amsterdam ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Rotterdam ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in Rotterdam in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship Rotterdam van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net wel of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting en woont (in de buurt van) Rotterdam. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT maken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, &nbsp;krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.<br><br>Je werkt in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, zoals Rabobank, Avans Hogeschool, Gemeente Rotterdam, Erasmus MC en Maasstadziekenhuis.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gemeente-rotterdam" id="">Benieuwd hoe je bij Goodzo positieve impact maakt op de inwoners van Rotterdam?&nbsp;Lees het hier.</a></p><p id="">‍</p><blockquote id="">"Het traineeship draait om technisch vaardig worden en soft skills ontwikkelen, om vervolgens nieuwe stappen te zetten" - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id=""><strong id="">Dennis</strong></a> over het IT-traineeship</blockquote><p>‍</p><h3 id="">Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis" id="">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier. </a></p><p>‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen in Rotterdam?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende IT-consultancy dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruikergerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><blockquote id="">"Ook in mijn werk voor de Gemeente Rotterdam, waar ik als Mendix-consultant meewerk aan het participatieplatform van de gemeente. Ik kan direct iets betekenen voor de inwoners van Rotterdam, dat maakt het een supertof project." - <a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/thomas"><strong id="">Thomas</strong></a></blockquote><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li id="">Goede pensieonregeleing</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf in (de buurt van) Rotterdam, zoals Rabobank, Avans Hogeschool, Gemeente Rotterdam, Erasmus MC en Maasstadziekenhuis</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Een hbo/wo-achtergrond</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 64806c05e6895ba2a0de4272 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Rotterdam ]]></city>
        <url><![CDATA[ it-traineeship-rotterdam ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ HR medewerker (24-28 uur) ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als HR medewerker bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Jij bent de steun en toeverlaat van de Career Managers en de Manager People, Development &amp; Culture. Samen behandelen jullie alle personeelskwesties en bouwen jullie door aan de verdere professionalisering binnen HR.</li><li id="">Je ondersteunt en adviseert bij de implementatie en uitvoering van het HR-beleid en draagt vanuit jouw expertise mede zorg voor de ontwikkeling hiervan, op zowel operationeel als tactisch niveau.</li><li id="">De functie is divers: Van arbeidsvoorwaarden- en exitgesprekken voeren, tot het bijhouden van het verzuim &nbsp;(Wet Poortwachter) en het opstellen van diverse management rapportages.</li><li id="">Je informeert de Career Managers over het gebruik van het personeelsinformatiesysteem (AFAS), daarnaast ondersteun je bij de toepassing van het beleid zoals vastgelegd.</li><li id="">Je bewaakt deadlines binnen de organisatie, zorgt voor een goede onboarding van de trainees en ondersteunt de managers.</li><li id="">Je signaleert behoeftes, onduidelijkheden en weet deze te vertalen naar een voorstel tot verbetering.</li><li id="">Je neemt deel aan projecten en bent op de hoogte van de in- en externe ontwikkelingen op het gebied van HR.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groei mindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.</p><p id="">Goodzo is een toonaangevende IT-consultancy dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. De Business van Goodzo bestaat uit: de inzet van IT consultants die geworven worden als trainee en door een mix van training en inzet op IT consultancy opdrachten opgeleid worden tot ervaren IT consultants. Goodzo is actief op het gebied van applicatie ontwikkelingsprojecten, cloud migratie projecten, applicatie beheer en end user services (support en servicedesk). Dit doen wij onder andere voor partners in de zorg, onderwijs, zakelijke- en financiële dienstverlening.</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><ul id=""><li id="">Aantoonbaar HBO werk- en denk niveau. </li><li id="">Minimaal twee jaar relevante werkervaring binnen de HR-afdeling.</li><li id=""><strong id="">Initiatief</strong>, je signaleert bottlenecks en handelt hiernaar.</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal. Zowel mondelijk als schriftelijk.</li><li id=""><strong id="">Zelfstandigheid</strong>. Je hebt focus op wat er nu moet gebeuren en kan je daar gemakkelijk toe zetten zonder oog te verliezen op de rest van het proces.</li><li id="">Oog voor de mens en klantgerichtheid. </li><li id=""><strong id="">Analytisch vermogen</strong>, oplossingsgericht met oog voor detail. Je bent accuraat voor het foutloos en efficiënt verwerken van informatie.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Goodzo is al drie jaar op rij in de top 250 van snelgroeiende bedrijven terug te vinden. Werken als HR medewerker betekent dat jij hét verschil kunt maken in de doorgroei van Goodzo. Maar als een van de leukste werkgevers van Nederland hebben we nog veel meer te bieden. Voor de rol van HR medewerker is dat onder andere:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, een reiskostenvergoeding en een pensioenregeling.</li><li id="">Professionele begeleiding door 1-op-1 gesprekken met onze Manager People Development and Culture.</li><li id="">Deelname aan de Goodzo GROW-cyclus, een cyclus voor onze collega’s om vakspecialistische vaardigheden naar een volgend niveau te tillen.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">‍</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p>‍</p><h3 id=""><strong id="">Goed om te weten</strong></h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, met o.a. een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure;</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 646f30f6f61e4c80159f5658 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ hr-medewerker-24-28-uur ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Debiteuren Administratie Medewerker ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Debiteuren Administratie Medewerker bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Jij houdt van zaken analyseren én oplossen; je zoekt de feiten achter de cijfers.</li><li id="">Je bent als operationele kracht een belangrijke schakel voor ons gehele finance team.</li><li id="">Jij bent nog lang niet uitgeleerd en wilt ruimte om jezelf verder te ontwikkelen door structureel nieuwe facetten van finance te ontdekken.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik vind het leuk om het ene moment in de cijfers te kunnen opgaan en daarna gezellig met collega’s te kletsen aan de bar of tijdens de lunch.”</em><strong id=""><em id=""> – Milouska</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als debiteuren administratie medewerker word je onderdeel van een hecht team waar elke finance professional een eigen specialisme heeft. Samen draag je verantwoordelijkheid voor alle financiële processen binnen Goodzo. In jouw geval ben je in de eerste plaats bezig met het debiteurenbeheer van Goodzo. Omdat we jaar op jaar snel doorgroeien, zal je functie ook mee ontwikkelen. Je ondersteunt onze financial controller. Ook hou je de mailbox bij en zorg je ervoor dat alle debiteurenzaken tot in de puntjes zijn verzorgd. Zodra je deze werkzaamheden beheerst krijg je de kans om je verder te ontwikkelen. Van facturatie, maand- en jaarafsluiting werkzaamheden tot salarisadministratie. Je kan de komende jaren dus nog veel kanten op bij Goodzo.</p><p id="">‍</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor ons finance team een goede aanvulling en bereik je jouw doelen door::</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Detailgericht </strong>te werken, cijfermatig inzicht te gebruiken en elke fout op te speuren.</li><li id=""><strong id="">Energie </strong>en motivatie om zelfstandig werkzaamheden op te pakken.</li><li id=""><strong id="">Groeimentaliteit </strong>die zich uit in een honger naar meer kennis.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen. Want we geloven in menselijke groei. </p><p id="">De financiële afdeling bij Goodzo is een hecht team bestaand uit twee controllers, een debiteurenbeheerder en een contractbeheerder.</p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Vaststellen dat er geen inconsistenties zijn in een maandafsluiting, dat maakt mijn dag!” – </em><strong id=""><em id="">Theo</em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf in het volgende herkent.</p><ul id=""><li id="">Een afgeronde opleiding in een financiële richting.</li><li id="">Minimaal een jaar ervaring in een vergelijkbare rol.</li><li id="">Ervaring met debiteuren-, crediteuren- of grootboek-beheer.</li><li id="">Communicatievaardigheden en empathisch vermogen.</li><li id="">Gedrevenheid: Je wilt altijd blijven leren en ontwikkelen.</li><li id="">AFAS-ervaring is een grote pré.</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal (en je kunt natuurlijk ook goed met cijfers overweg).</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Als financieel medewerker krijg je in de eerste plaats alle ruimte om eigen ideeën uit te werken en jezelf verder te ontwikkelen, bijvoorbeeld door het volgen van trainingen en cursussen. We houden ervan om je te zien groeien.</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, reiskosten of OV-vergoeding.</li><li id="">Een aantrekkelijke pensioenregeling.</li><li id="">Begeleiding in één-op-één gesprekken aan de hand van een GROW-cyclus.</li><li id="">Opleiding en trainingen om je verder te ontwikkelen in de finance.</li><li id="">Een vaste plek op ons kantoor in Zoetermeer (of vanuit huis natuurlijk!).</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p id="">‍</p><h3 id=""><strong id="">Goed om te weten</strong></h3><ul id=""><li id="">Een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 642a9efc598c9a70eb712420 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ financieel-medewerker-debiteuren-administatie ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Crediteuren Administratie Medewerker ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Crediteuren Administratie Medewerker bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Jij houdt van zaken analyseren én oplossen; je zoekt de feiten achter de cijfers.</li><li id="">Je bent als operationele kracht een belangrijke schakel voor ons gehele finance team.</li><li id="">Jij bent nog lang niet uitgeleerd en wilt ruimte om jezelf verder te ontwikkelen door structureel nieuwe facetten van finance te ontdekken.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik vind het leuk om het ene moment in de cijfers te kunnen opgaan en daarna gezellig met collega’s te kletsen aan de bar of tijdens de lunch.”</em><strong id=""><em id=""> – Milouska</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als crediteuren administratie medewerker word je onderdeel van een hecht team waar elke finance professional een eigen specialisme heeft. Samen draag je verantwoordelijkheid voor alle financiële processen binnen Goodzo. In jouw geval ben je in de eerste plaats bezig met het crediteurenbeheer van Goodzo. Omdat we jaar op jaar snel doorgroeien, zal je functie ook mee ontwikkelen. Je ondersteunt onze financial controller en dat doe je onder andere door het boeken van inkoopfacturen en zorgen dat deze gekoppeld worden met een inkoopaanvraag. Ook hou je de mailbox bij en zorg je ervoor dat alle crediteurenzaken tot in de puntjes zijn verzorgd. Zodra je deze werkzaamheden beheerst krijg je de kans om je verder te ontwikkelen. Van facturatie, maand- en jaarafsluiting werkzaamheden tot salarisadministratie. Je kan de komende jaren dus nog veel kanten op bij Goodzo.</p><p id="">‍</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor ons finance team een goede aanvulling en bereik je jouw doelen door::</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Detailgericht </strong>te werken, cijfermatig inzicht te gebruiken en elke fout op te speuren.</li><li id=""><strong id="">Energie </strong>en motivatie om zelfstandig werkzaamheden op te pakken.</li><li id=""><strong id="">Groeimentaliteit </strong>die zich uit in een honger naar meer kennis.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen. Want we geloven in menselijke groei. </p><p id="">De financiële afdeling bij Goodzo is een hecht team bestaand uit twee controllers, een debiteurenbeheerder en een contractbeheerder.</p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Vaststellen dat er geen inconsistenties zijn in een maandafsluiting, dat maakt mijn dag!” – </em><strong id=""><em id="">Theo</em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf in het volgende herkent.</p><ul id=""><li id="">Een afgeronde opleiding in een financiële richting.</li><li id="">Minimaal een jaar ervaring in een vergelijkbare rol.</li><li id="">Ervaring met debiteuren-, crediteuren- of grootboek-beheer.</li><li id="">Communicatievaardigheden en empathisch vermogen.</li><li id="">Gedrevenheid: Je wilt altijd blijven leren en ontwikkelen.</li><li id="">AFAS-ervaring is een grote pré.</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal (en je kunt natuurlijk ook goed met cijfers overweg).</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Als financieel medewerker krijg je in de eerste plaats alle ruimte om eigen ideeën uit te werken en jezelf verder te ontwikkelen, bijvoorbeeld door het volgen van trainingen en cursussen. We houden ervan om je te zien groeien.</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, reiskosten of OV-vergoeding.</li><li id="">Een aantrekkelijke pensioenregeling.</li><li id="">Begeleiding in één-op-één gesprekken aan de hand van een GROW-cyclus.</li><li id="">Opleiding en trainingen om je verder te ontwikkelen in de finance.</li><li id="">Een vaste plek op ons kantoor in Zoetermeer (of vanuit huis natuurlijk!).</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p>‍</p><h3 id=""><strong id="">Goed om te weten</strong></h3><ul id=""><li id="">Een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 642a9e16846c06c05e8cc1a5 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ financieel-medewerker-crediteuren-administatie ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Allround Financieel Medewerker ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Allround Financieel Medewerker bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Jij houdt van zaken analyseren én oplossen; je zoekt de feiten achter de cijfers.</li><li id="">Je bent als operationele kracht een belangrijke schakel voor ons gehele finance team.</li><li id="">Jij bent nog lang niet uitgeleerd en wilt ruimte om jezelf verder te ontwikkelen door structureel nieuwe facetten van finance te ontdekken.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik vind het leuk om het ene moment in de cijfers te kunnen opgaan en daarna gezellig met collega’s te kletsen aan de bar of tijdens de lunch.”</em><strong id=""><em id=""> – Milouska</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als financieel medewerker word je onderdeel van een hecht team waar elke finance professional een eigen specialisme heeft. Samen draag je verantwoordelijkheid voor alle financiële processen binnen Goodzo. In jouw geval ben je in de eerste plaats bezig met het debiteuren- en crediteurenbeheer van Goodzo. Omdat we jaar op jaar snel doorgroeien, zal je functie ook mee ontwikkelen. Je ondersteunt onze financial controller en dat doe je onder andere door het boeken van inkoopfacturen en zorgen dat deze gekoppeld worden met een inkoopaanvraag. Ook hou je de mailbox bij en zorg je ervoor dat alle crediteurenzaken tot in de puntjes zijn verzorgd. Zodra je deze werkzaamheden beheerst krijg je de kans om je verder te ontwikkelen. Van facturatie, maand- en jaarafsluiting werkzaamheden tot salarisadministratie. Je kan de komende jaren dus nog veel kanten op bij Goodzo.</p><p id="">‍</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor ons finance team een goede aanvulling en bereik je jouw doelen door::</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Detailgericht </strong>te werken, cijfermatig inzicht te gebruiken en elke fout op te speuren.</li><li id=""><strong id="">Energie </strong>en motivatie om zelfstandig werkzaamheden op te pakken.</li><li id=""><strong id="">Groeimentaliteit </strong>die zich uit in een honger naar meer kennis.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen. Want we geloven in menselijke groei. </p><p id="">De financiële afdeling bij Goodzo is een hecht team bestaand uit twee controllers, een debiteurenbeheerder en een contractbeheerder.</p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Vaststellen dat er geen inconsistenties zijn in een maandafsluiting, dat maakt mijn dag!” – </em><strong id=""><em id="">Theo</em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf in het volgende herkent.</p><ul id=""><li id="">Een afgeronde opleiding in een financiële richting.</li><li id="">Minimaal een jaar ervaring in een vergelijkbare rol.</li><li id="">Ervaring met debiteuren-, crediteuren- of grootboek-beheer.</li><li id="">Communicatievaardigheden en empathisch vermogen.</li><li id="">Gedrevenheid: Je wilt altijd blijven leren en ontwikkelen.</li><li id="">AFAS-ervaring is een grote pré.</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal (en je kunt natuurlijk ook goed met cijfers overweg).</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Als financieel medewerker krijg je in de eerste plaats alle ruimte om eigen ideeën uit te werken en jezelf verder te ontwikkelen, bijvoorbeeld door het volgen van trainingen en cursussen. We houden ervan om je te zien groeien.</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, reiskosten of OV-vergoeding.</li><li id="">Een aantrekkelijke pensioenregeling.</li><li id="">Begeleiding in één-op-één gesprekken aan de hand van een GROW-cyclus.</li><li id="">Opleiding en trainingen om je verder te ontwikkelen in de finance.</li><li id="">Een vaste plek op ons kantoor in Zoetermeer (of vanuit huis natuurlijk!).</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p>‍</p><h3 id=""><strong id="">Goed om te weten</strong></h3><ul id=""><li id="">Een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 642a9d581115fd6ba8421080 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ financieel-medewerker-allround ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ New Business Developer ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als New Business Developer bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Je zoekt een commerciele baan met impact en groeimogelijkheden;</li><li id="">Je wilt goed betaald krijgen en extra beloond worden voor prestaties;</li><li id="">Je wilt zelfstandig werken, maar ook geinspireerd worden door je team.</li></ul><blockquote id=""><em id="">‘’Je bent zelf verantwoordelijk voor wat jij wilt bereiken bij de klanten. Hiervoor maak je een eigen plan, wat je zelf bepaalt en uitvoert.” -</em><strong id=""><em id=""> Stefanie</em></strong></blockquote><p>‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als New Business Developer bouw je aan een netwerk en ben je altijd in contact met klanten en prospects. Je creëert nieuwe opdrachten voor de jonge talentvolle medewerkers van Goodzo. Je kent de klant, bouwt vertrouwen en weet precies wat de klant nodig heeft en hoe Goodzo daarop in kan spelen. Je werkt zelfstandig, maar niet alleen – je collega’s denken met je mee en je inspireert elkaar om het beste uit jezelf te halen.</p><p id="">Je bereikt jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Dagelijks in contact</strong> te zijn met nieuwe klanten en je netwerk uit te breiden</li><li id=""><strong id="">Nieuwsgierig </strong>te zijn naar het verhaal van een potentiële klant</li><li id=""><strong id="">Klanten te overtuigen</strong> om IT talenten van Goodzo in te zetten<strong id="">‍</strong></li><li id=""><strong id="">Je werk goed te organiseren</strong>, je zorgt voor tijdige ‘follow-up’ en legt afspraken vast</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. We geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles wat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultant.</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Als New Business Developer bij Goodzo neem je in ieder geval het volgende mee:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Gezonde dosis lef</strong>, jij ziet overal kansen</li><li id=""><strong id="">I can – I will</strong>, je gaat door totdat je ‘beet hebt’</li><li id=""><strong id="">Luisterend oor</strong>, hierdoor weet jij wat de klant nodig heeft</li><li id=""><strong id="">Werkervaring </strong>1 tot 4 jaar acquisitie of sales is een pré</li><li id=""><strong id="">HBO+ opgeleid</strong>, bijvoorkeur in business of commercie</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Omdat we als bedrijf snel groeien zijn er voor jou ook veel mogelijkheden om mee te groeien. Als New Business Developeren krijg je het volgende:</p><ul id=""><li id="">Een goed salaris, leaseauto, en pensioenregeling</li><li id="">Een aantrekkelijke bonusregeling</li><li id="">Veel ruimte om zelfstandig te werken</li><li id="">Ruimte voor persoonlijke ontwikkeling, training en opleiding</li><li id="">Een inspirerend team </li><li id="">Een zeer uitdagende baan bij een snelgroeiend IT bedrijf</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten met je collega’s</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Onze procedure bestaat uit een kennismaking met het team en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Bij Goodzo is veel ruimte om door te groeien. Zowel binnen je studierichting, alsook daar buiten.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d44da7151256 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ new-business-developer-2 ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Werkstudent New Business Developer ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Werkstudent bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Je zoekt een bijbaan met inhoud en groeimogelijkheden: ervaring opdoen in een dynamische, snelgroeiende organisatie. </li><li id="">Jij grijpt graag kansen, wilt nieuwe mensen leren kennen en werkt graag naar een gezamenlijk doel. </li><li id="">Je bent als operationele kracht een belangrijke schakel voor de groei van onze hele organisatie.</li></ul><blockquote id=""><em id="">‘’Je bent zelf verantwoordelijk voor wat jij wilt bereiken bij de klanten. Hiervoor maak je een eigen plan, wat je zelf bepaalt en uitvoert.” - Stefanie</em></blockquote><p>‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als werkstudent New Business Developer bouw je aan een netwerk en ben je altijd in contact met klanten en prospects. Je creëert nieuwe opdrachten voor de jonge talentvolle medewerkers van Goodzo. Je kent de klant, bouwt vertrouwen en weet precies wat de klant nodig heeft en hoe Goodzo daarop in kan spelen. Je werkt zelfstandig, maar niet alleen – je collega’s denken met je mee en je inspireert elkaar om het beste uit jezelf te halen.</p><p id="">Als werkstudent bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Niet bang</strong> te zijn om de telefoon op te pikken en iemand te bellen. </li><li id=""><strong id="">Aanstekelijk </strong>te zijn in je gedrag en anderen te overtuigen. </li><li id=""><strong id="">Nieuwsgierig </strong>te zijn naar het verhaal van een potentiële klant</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. De verbinder in IT. Goodzo bereikt meer flow en verbinding in IT, met consultants die begrijpen wat de mensen binnen jouw organisatie nodig hebben om eindgebruikers gelukkig te maken. We hebben de skills om mindsets te veranderen, teams dichter bij elkaar te brengen en (technische) processen soepeler te laten verlopen.</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Als werkstudent bij Goodzo neem je in ieder geval het volgende mee:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">HBO/WO studie</strong> (mee bezig of recent afgerond) </li><li id=""><strong id="">Gezonde dosis lef</strong>, jij ziet overal kansen </li><li id=""><strong id="">Luisterend oor</strong>, hierdoor weet jij wat de klant nodig heeft </li><li id=""><strong id="">16-24 uur</strong> per week beschikbaar (uiteraard afhankelijk van studierooster) </li><li id=""><strong id="">Werkervaring</strong> in bijvoorbeeld acquisitie of sales is een pré </li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Omdat we als bedrijf snel groeien zijn er voor jou ook veel mogelijkheden om mee te groeien. In eerste instantie start je als werkstudent en ontvang je het volgende:</p><ul id=""><li id="">Een competitief uurloon, 10-15 vakantiedagen op jaarbasis, een reiskostenvergoeding </li><li id="">Een vaste plek op ons kantoor in Zoetermeer </li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op. </p><p id="">Onze procedure bestaat uit een kennismaking met het team en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden. </p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Swenja Remijn, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Swenja op <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id=""><strong id="">recruitment@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:079-3430900" id=""><strong id="">079-3430900.</strong></a></p><p>‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Bij Goodzo is veel ruimte om door te groeien. Zowel binnen je studierichting, alsook daar buiten. </li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d4b07f151249 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ werkstudent-new-business-developer ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Werkstudent Marketing ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Werkstudent bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Je zoekt een bijbaan met inhoud en groeimogelijkheden; ervaring opdoen in een dynamische, snelgroeiende organisatie. </li><li id="">Jij houdt van sociaal contact, wilt nieuwe mensen leren kennen en werkt graag naar een gezamenlijk doel. </li><li id="">Je bent als operationele kracht een belangrijke schakel voor de groei van onze hele organisatie.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als werkstudent marketing maak jij hét verschil door ons marketingteam te ondersteunen in verschillende werkzaamheden. De werkdagen zijn divers. Je zult meedraaien op verschillende gebieden binnen het team. Zo maak je de nieuwsbrief eigen, leer je merkgedreven werken, analyseer je de performances van onze social media posts en plan je mee in de creatie van campagnes, events en cases voor onze B2B en B2C doelgroepen.</p><p id="">Als werkstudent bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Projectmatig</strong> te werk gaan. </li><li id=""><strong id="">Resultaatgericht</strong> te werken. </li><li id=""><strong id="">Nieuwsgierig</strong> te zijn naar verschillende marketing expertises!</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. We geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles wat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants.</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Als werkstudent bij Goodzo neem je in ieder geval het volgende mee:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">HBO/WO studie</strong> (3e/4ejaars of recent afgerond) </li><li id=""><strong id="">Allround commerciële </strong>mindset &nbsp;</li><li id=""><strong id="">Data </strong>georiënteerd </li><li id=""><strong id="">Oog voor detail</strong> en resultaat gericht </li><li id=""><strong id="">16 uur </strong>per week beschikbaar (uiteraard afhankelijk van studierooster) </li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Omdat we als bedrijf snel groeien zijn er voor jou ook veel mogelijkheden om mee te groeien. In eerste instantie start je als werkstudent en ontvang je het volgende:</p><ul id=""><li id="">Een competitief uurloon, 10-15 vakantiedagen op jaarbasis, een reiskostenvergoeding; </li><li id="">Een vaste plek op ons kantoor in Zoetermeer </li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op. </p><p id="">Onze procedure bestaat uit een kennismaking met het team en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden. </p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Bij Goodzo is veel ruimte om door te groeien. Zowel binnen je studierichting, alsook daar buiten. </li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d4462f151253 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ werkstudent-marketing ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Managing Consultant ]]></title>
        <description><![CDATA[ Als Managing Consultant maak jij het verschil binnen jouw Service Line, door een hecht team aan te sturen, waarmee je gescoorde projecten tot succesvolle uitvoering brengt.  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Managing Consultant bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Jij wilt binnen Goodzo als boegbeeld en kennisdrager optreden binnen jouw Service Line. Zo til je niet alleen jezelf, maar ook je collega’s en daarmee Goodzo naar een hoger niveau.</li><li id="">Jij krijgt energie van commerciële trajecten: kansen zien, pakken, scoren én succesvol uitvoeren.</li><li id="">Jij wilt als ambassadeur van Goodzo naar buiten treden, waarbij je Goodzo profileert als kennispartner op tactisch én strategisch niveau.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik werk met collega’s die net als ik impact willen maken. Vragen als “Wie ben ik?”, en “Wie wil ik zijn als consultant?” zijn een drijfveer voor mij, maar ook voor mijn collega’s.” - </em><strong id=""><em id="">Anna</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als Managing Consultant maak jij het verschil binnen jouw Service Line, door een hecht team aan te sturen, waarmee je gescoorde projecten tot succesvolle uitvoering brengt. Samen maak je er dus wat van. In jouw geval ben je verantwoordelijk voor de commerciële én inhoudelijke ontwikkeling van de Service Line. In onze dienstverlening onderscheidt Goodzo een drietal inhoudelijke domeinen waarin de Consultants opereren, de zogenaamde Service Lines. Op dit moment zijn de volgende Service Lines actief: Application Development, Cloud Projects en End User Services.</p><p id="">Elk van deze Service Lines wordt geleid door een Managing Consultant. Vanuit deze rol zorg je voor de acquisitie en realisatie van projecten bij bestaande en nieuwe klanten en zorg je dat we onze producten- en diensten portfolio uitbouwen in lijn met marktontwikkelingen. Wij geloven erin dat je die ontwikkelingen het beste kan volgen en commercieel het meest relevant blijft door er zelf actief in te zijn. Daarom besteed je ruim de helft van je tijd declarabel op klantprojecten. Projecten die je zelf met de klant hebt vormgegeven en die je met je team tot een succesvol einde brengt. Dit stelt je bovendien in staat om de consultants in je team on-the-job te coachen en te trainen.</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor Goodzo, je collega’s binnen de Service Line en onze klanten een voorbeeld en bereik je doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Samenwerking </strong>met Sales, om een constante stroom aan projecten bij bestaande en nieuwe klanten te realiseren.</li><li id=""><strong id="">Contact </strong>met klanten over de ontwikkeling van hun visie, strategie en roadmap, om zo te kunnen anticiperen op vragen en behoeftes.</li><li id=""><strong id="">Leiderschap</strong>, waarbij je als meewerkend voorman 50% declarabel bent en collega’s op projecten coacht en inspireert.</li><li id=""><strong id="">Proactief </strong>in te spelen op actuele ontwikkelingen in de markt die relevant zijn voor Goodzo en jouw collega’s binnen de Service Line.</li><li id=""><strong id="">Overzicht </strong>van externe leveranciers en kennispartners, waarbij je input geeft aan Fieldmanagers om de ontwikkeling van consultants binnen het expertise-gebied te stimuleren.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen. Deze mensen zal jij, als Managing Consultant, leiden in hun ontwikkeling.</p><p id="">Hiervoor ben je de helft van je tijd bij klanten actief en declarabel. De andere helft ben je in samenwerking met Sales en Fieldmanagement op zoek naar volgende projecten. Enerzijds vanuit kantoor, anderzijds bij (nieuwe) klanten. Vanuit Goodzo verwachten we het volgende van jou:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Acquisitie </strong>en realisatie bij bestaande en nieuwe opdrachtgevers van projecten die de ontwikkeling van de Service Line op commercieel, inhoudelijk en mensvlak versterken.</li><li id=""><strong id="">Profilering </strong>van Goodzo als kennispartner met advies op tactisch en strategisch niveau.</li><li id=""><strong id="">Creatie </strong>van Goodzo ambassadeurs, zowel in- als extern.</li><li id=""><strong id="">Inspiratie </strong>van consultants, o.a. door met zijn eigen ontwikkeling een voorbeeld te zijn van de ontwikkeling als consultant binnen Goodzo.</li></ul><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent:</p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Meer dan 5 jaar ervaring</strong> als (IT) Consultant met gedegen kennis van de voor jouw Service Line (Cloud Projects, Application Development &amp; End User Services) relevante onderwerpen </li><li id=""><strong id="">Commercieel </strong>gedreven en enthousiast: je ziet kansen en wil die scoren.</li><li id=""><strong id="">Leiderschap </strong>zit van nature in jou en dit zet je in om consultants op projecten te coachen.</li><li id=""><strong id="">Aanstekelijk </strong>over jouw vakgebied, waarin je als boegbeeld van de Service Line optreedt.</li><li id=""><strong id="">Ervaring </strong>met succesvolle leiding van projecten met een complex stakeholderveld.</li><li id="">Aantoonbaar HBO/WO werk- en denkniveau.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Goodzo is al drie jaar op rij in de top 250 van snelgroeiende bedrijven terug te vinden. Werken als Lead Recruiter betekent dat jij hét verschil kunt maken in de doorgroei van Goodzo. Maar als een van de leukste werkgevers van Nederland hebben we nog veel meer te bieden. Voor de rol van Lead Recruiter is dat onder andere:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, een leaseauto of OV-vergoeding en een pensioenregeling.</li><li id="">Begeleiding in jouw persoonlijke ontwikkeldoelen aan de hand van de GROW cyclus.</li><li id="">Training en/of opleidingsbudget om je hard skills en soft skills op niveau te houden.</li><li id="">Een flexibele plek op ons kantoor in Zoetermeer en bij onze klanten in de Randstad.</li><li id="">Meerdere feesten, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p>‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, met o.a. een VOG (Verklaring Omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d4477d151255 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ managing-consultant-2 ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Senior Recruiter ]]></title>
        <description><![CDATA[ Jij hebt al enige ervaring met het aansturen van medewerkers en staat te springen om je creativiteit los te laten om de recruitmentafdeling naar een hoger niveau te tillen. ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Recruiter bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Je team is een belangrijke schakel binnen de organisatie. Het realiseren van de groeiambitie van Goodzo gaat gepaard met het aannemen van IT trainees.</li><li id="">Samen met je team ben je verantwoordelijk voor het mede bepalen en uitrollen van de recruitment strategie.</li><li id="">Je zorgt ervoor dat het recruitment proces goed verloopt en dat talenten voor het IT traineeship worden aangetrokken.</li><li id="">In samenwerking met marketing bespreek je regelmatig de aanpak van marketing recruitment activiteiten en campagnes. </li><li id="">Je hebt nauw contact met de hiring managers als je werft voor de staffuncties binnen de organisatie.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Bij Goodzo kan ik gewoon lekker mezelf zijn en heb ik altijd een sparringpartner om de hoek. Als Recruiter spreek je elke dag iemand anders en omdat we echt naar de mens kijken is elk gesprek uniek!” – </em><strong id=""><em id="">Daniëlle</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Je rapporteert aan de Manager People Development &amp; Culture. Jouw team is verantwoordelijk voor het vinden van kandidaten die passen bij de cultuur van Goodzo. Mensen met een gezonde mix van intelligentie, empathie en doorzettingsvermogen. Samen met het team draag je verantwoordelijkheid voor de werving van nieuwe collega’s voor het IT Traineeship programma. Door de platte organisatie binnen Goodzo werk je nauw samen met diverse afdelingen, zoals Career Management, Marketing en Accountmanagement. Jij hebt al enige ervaring met het aansturen van medewerkers en staat te springen om je creativiteit los te laten om de recruitmentafdeling naar een hoger niveau te tillen.</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor Goodzo een ambassadeur en bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Aanstekelijk </strong>te zijn en op natuurlijke wijze mensen mee te nemen in verandering.</li><li id=""><strong id="">Verbinding </strong>te zoeken met collega’s van diverse afdelingen.</li><li id=""><strong id="">Advies </strong>geven aan managers, waarbij je jouw inzicht over de markt en recruitment deelt.</li><li id=""><strong id="">Communicatie </strong>over verwachtingen met kandidaten en managers.</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>te werken en zelfstandig besluiten te nemen om projecten op tijd af te ronden en onze recruitmentprocessen te verfijnen.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Het team bestaat uit twee Recruiters en werkstudenten. Wij werken nauw samen met als gemeenschappelijk doel: De duurzame groei van Goodzo. Via diverse marketingkanalen worden veel kandidaten geworven. Daarnaast gaan we naar verenigingen, hogescholen en universiteiten, op zoek naar de echte Goodzo’ers.</p><p id="">Elke week vindt er op kantoor een assessment-dag plaats om IT trainees te werven. De kandidaten worden door de Recruiters en Career Managers begeleidt en uiteindelijk geselecteerd.</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Jij vindt het leuk om samen met je team bij te dragen aan de groei van Goodzo. Hiervoor is het belangrijk dat je ervaring hebt met het coachen en begeleiden van een recruitment team zodat jullie samen de doelen kunnen bereiken. Daarnaast staan wij continu open om het recruitmentproces efficiënter te maken en de activiteiten van recruitment marketing verder te optimaliseren. Je vindt het leuk om actief betrokken te zijn bij de werving van de staffuncties.</p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Ervaring</strong>: (3+ jaar) met corporate recruitment en bij voorkeur (+1 jaar) in een senior of leidinggevende functie.</li><li id=""><strong id="">Leiderschapskwaliteiten</strong>: je inspireert en coacht je team en hebt ervaring met het (bege)leiden van werkzaamheden van professionals.</li><li id=""><strong id="">Teamplayer</strong>: je kunt goed samenwerken met collega’s en in teamverband.</li><li id=""><strong id="">Hands-on mentaliteit</strong>: je bent verantwoordelijk voor het werven van staffuncties.</li><li id=""><strong id="">Sociaal </strong>vermogen: een gesprek breng je makkelijk op gang en houd je gaande.</li><li id=""><strong id="">Empathie</strong>: en het vermogen om de verbinding te leggen met kandidaten.</li><li id=""><strong id="">Kennis</strong>: van gesprekstechnieken en intakegesprekken met managers.</li><li id="">Overzicht: in een dynamische werkomgeving.</li><li id="">Aantoonbaar HBO/WO werk- en denkniveau.</li><li id="">Uitstekende beheersing van de Nederlandse taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Goodzo is al drie jaar op rij in de top 250 van snelgroeiende bedrijven terug te vinden. Werken als Senior Recruiter betekent dat jij hét verschil kunt maken in de doorgroei van Goodzo. Maar als een van de leukste werkgevers van Nederland hebben we nog veel meer te bieden. Voor de rol van Senior Recruiter is dat onder andere:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, een reiskostenvergoeding en een pensioenregeling.</li><li id="">Budget om trainingen te volgen zodat jezelf de keuze hebt in welke richting je verder kunt ontwikkelen.</li><li id="">Deelname aan de Goodzo GROW-cyclus, een cyclus voor onze collega’s om vakspecialistische vaardigheden naar een volgend niveau te tillen.</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Onze procedure bestaat uit een kennismaking met het team en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, met o.a. een VOG (Verklaring Omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d482d8151254 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ senior-recruiter ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Senior Accountmanager ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h2 id="">Dit is waarom je als Manager People, Development and Culture bij Goodzo wilt werken</h2><ul id=""><li id="">Jij krijgt energie van menselijke groei, onder andere door het opzetten en uitbouwen van processen gericht op persoonlijke en professionele ontwikkeling. </li><li id="">Je draagt eindverantwoordelijkheid voor de "people” doelen bij Goodzo, zoals werving, binding, talentmanagement, vitaliteit en (door)ontwikkeling.</li><li id="">Je bent onderdeel van het MT binnen een snelgroeiende organisatie met een eigen visie op people processen en de vormgeving daarvan.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Goodzo heeft een fantastische club consultants gebouwd die elke dag het verschil maken bij klanten. Met uitdagende ontwikkelingstrajecten stelt Goodzo jonge mensen met diverse achtergronden in staat om het beste uit zichzelf te halen.” – </em><strong id=""><em id="">Bart</em></strong></blockquote><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Bij ons staat de ontwikkeling van mensen centraal. Zo bieden we een mooi ontwikkel traject, van IT Trainee naar ervaren IT-Consultant, aan high potentials die een carrière in de IT ambiëren. </p><p id="">Binnen het IT Growth Program combineren we rollen bij interessante opdrachtgevers met opleidingsmogelijkheden en een ontwikkelingsgerichte bedrijfscultuur. Zo ondersteunen we de professionele en persoonlijke groei van consultants optimaal. Om de ontwikkelmogelijkheden naar het volgende niveau te tillen zijn wij op zoek naar een Manager People, Development &amp; Culture. Een nieuwe rol waarin je veel ruimte krijgt om deze samen vorm te geven.</p><p id="">Je rapporteert rechtstreeks aan de CEO en bent in het MT verantwoordelijk voor processen en structuren in het “people domein”. Als professional inspireer je de organisatie op het gebied van People &amp; Development processen, programma’s en systemen. Zo zorg je dat Goodzo op geheel eigen wijze koploper blijft in dit strategisch belangrijke onderdeel. Dit doe je samen met de Talent managers, Recruiters, HR Officer en Officemanager. Alles om te zorgen dat Goodzo een interessante werkgever &nbsp;blijft voor onze high potentials; the new breed of IT.</p><p id="">‍</p><p id="">Als Manager People, Development &amp; Culture zijn dit jouw verantwoordelijkheden:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Inspireren </strong>en <strong id="">leiden </strong>van het ‘People’ team: recruitment, talentmanagement, personeelsadministratie/HR en officemanagement.</li><li id=""><strong id="">Initiëren </strong>en <strong id="">optimaliseren </strong>van people development met gevoel voor het commerciële belang van de juiste (door)plaatsing van consultants.</li><li id=""><strong id="">Coachen </strong>en <strong id="">begeleiden </strong>van teams en(senior)consultants.</li><li id=""><strong id="">Samen met je team</strong> bijdragen aan het engagement en commitment van medewerkers.</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>werken aan de (door)ontwikkeling van opleidingstrajecten zoals het IT Growth Program: Traineeship, Deep Dive &amp; Next en maatwerktrajecten.</li><li id=""><strong id="">Performance management</strong> bewaken en continu verbeteren a.d.h.v. de Grow-cyclus van functioneren, alsook het verbeteren van feedback en stimuleren van de groeicultuur.</li><li id=""><strong id="">Initiëren</strong> van organisatieontwikkeling (functiehuis, voorwaarden pakket, successie planning).</li><li id=""><strong id="">Uitbouwen </strong>en<strong id=""> verstevigen</strong> van de Goodzo Grow cultuur met initiatieven vanuit onze kernwaarden en het versterken van employee engagement, vitaliteit en employer branding.</li><li id=""><strong id="">Management</strong> van het netwerk van leveranciers en partners op gebied van people, culture &amp; development.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.</p><p id="">Als Manager People Development en Culture geef je op leiding aan een team van 8 FTE verdeeld over Fieldmanagement, Recruitment en HR. Deze afdelingen zijn verantwoordelijk voor het aantrekken van high potentials, de ontwikkeling en begeleiding van consultants en alle daarbij horende processen.</p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik werk met collega’s die net als ik impact willen maken. Vragen als “Wie ben ik?”, en “Wie wil ik zijn als consultant?” zijn een drijfveer voor mij, maar ook voor mijn collega’s.” – </em><strong id=""><em id="">Anna</em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent:</p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Hands-on people manager</strong> (HBO/WO) met een eigen &nbsp;visie op en ruime ervaring (8+ jaar) met Talent Development, People Management en Cultuur.</li><li id=""><strong id="">Ervaring </strong>met en goed begrip van de mensgerichte processen in de consultancy/IT business met gevoel voor de balans tussen belangen op commercieel en people development vlak.</li><li id="">Door <strong id="">helicopterview </strong>in staat om complexe vraagstukken op pragmatisch wijze op te lossen, waarbij bestaande concepten en modellen worden benut maar niet dogmatisch worden toegepast.</li><li id=""><strong id="">Empathie </strong>vanuit verbinding met stakeholders, effectief voorbeeldgedrag op kernwaarden en sterk ontwikkelde coaching vaardigheden.</li><li id=""><strong id="">Overziet </strong>en handelt pro-actief naar de gevolgen van veranderende inzichten en omstandigheden.</li><li id="">Geeft constructieve feedback over prestaties en gedrag.</li><li id="">Vloeiend in de Nederlandse taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Je wordt onderdeel van het MT van Goodzo, krijgt veel ruimte om je eigen rol en het ‘People’ domein verder vorm te geven en daarnaast ontvang je het volgende:</p><ul id=""><li id="">Een competitief salaris, 25 vakantiedagen, een leaseauto of OV-vergoeding en een pensioenregeling.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d417eb151248 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ senior-accountmanager ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Recruiter  ]]></title>
        <description><![CDATA[ Jij hebt al ervaring als Recruiter en staat te springen om je creativiteit los te laten om de Recruitment-afdeling naar een hoger niveau te tillen. ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Recruiter bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Jij wilt de leider zijn voor het aannemen van nieuwe collega’s en actief meedenken over de benodigde activiteiten en campagnes om te blijven groeien als bedrijf.</li><li id="">Jij wilt in het proces verantwoordelijkheid hebben over de begeleiding van een mens, niet slechts een kandidaat.</li><li id="">Contact met mensen is voor jou essentieel. Je denkt graag mee over de vormgeving van hun carrière bij Goodzo aan het begin van hun carrièreswitch richting de IT.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Bij Goodzo kan ik gewoon lekker mezelf zijn en heb ik altijd een sparringpartner om de hoek. Als Recruiter spreek je elke dag iemand anders en omdat we echt naar de mens kijken is elk gesprek uniek!” – </em><strong id=""><em id="">Daniëlle</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Jij wordt verantwoordelijk voor het vinden van kandidaten die passen bij de cultuur van Goodzo. Mensen met een gezonde mix van intelligentie, empathie en doorzettingsvermogen. Samen met het team draag je verantwoordelijkheid voor de werving van nieuwe collega’s voor het IT Traineeship. Door de platte organisatie binnen Goodzo werk je nauw samen met diverse afdelingen, zoals Career Management, Marketing en Accountmanagement. Jij hebt al ervaring als Recruiter en staat te springen om je creativiteit los te laten om de Recruitment-afdeling naar een hoger niveau te tillen.</p><p id="">‍</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor Goodzo een ambassadeur en bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Aanstekelijk </strong>te zijn en op natuurlijke wijze mensen mee te nemen in verandering.</li><li id=""><strong id="">Verbinding </strong>te zoeken met collega’s van diverse afdelingen.</li><li id=""><strong id="">Advies </strong>aan managers te geven, waarbij je jouw inzicht over de markt en recruitment deelt.</li><li id=""><strong id="">Communicatie </strong>over verwachtingen met enerzijds kandidaten, anderzijds managers.</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>te werken en zelfstandig besluiten te nemen om projecten op tijd af te ronden en onze recruitment-processen te verfijnen.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Het team bestaat uit twee Recruiters en werkstudenten. Wij werken nauw samen met één doel voor ogen: De duurzame groei van Goodzo! Via diverse marketing-kanalen worden veel kandidaten geworven. Daarnaast gaan we naar verenigingen, hogescholen en universiteiten, op zoek naar de echte Goodzo’ers.</p><p id="">Elke week vindt er op kantoor een assessment-dag plaats om IT trainees te werven. De kandidaten worden door de Recruiters en Career Managers begeleid en uiteindelijk geselecteerd.</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Jij weet waarnaar Goodzo op zoek is en kan snel inschatten wie wel en niet bij ons zou passen. Hiervoor gebruik je jouw gevoel en bedrijfsmatig inzicht. Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent: Je hebt ervaring met werving door middel van pro-actief zoeken, inhouse dagen, media campagnes en andere recruitment gerelateerde activiteiten. Jij krijgt energie van het aantrekken en vinden van de juiste mensen.</p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Ervaring </strong>(1-3 jaar) met corporate recruitment. </li><li id=""><strong id="">Sociaal </strong>vermogen: een gesprek breng je makkelijk op gang en houd je gaande.</li><li id=""><strong id="">Empathie </strong>en het vermogen om met kandidaten de verbinding te leggen.</li><li id=""><strong id="">Kennis </strong>van gesprekstechnieken en intakegesprekken met Managers.</li><li id=""><strong id="">Overzicht </strong>in een dynamische werkomgeving.</li><li id="">Aantoonbaar HBO/WO werk- en denkniveau.</li><li id="">Uitstekende beheersing van de Nederlandse taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Goodzo is al drie jaar op rij in de top 250 van snelgroeiende bedrijven terug te vinden. Werken als Recruiter betekent dat jij hét verschil kunt maken in de doorgroei van Goodzo. Maar als een van de leukste werkgevers van Nederland hebben we nog veel meer te bieden. Voor de rol van Recruiter is dat onder andere:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, een reiskostenvergoeding en een pensioenregeling.</li><li id="">Professionele begeleiding door 1-op-1 gesprekken met onze Lead Recruiter.</li><li id="">Deelname aan de Goodzo GROW-cyclus, een cyclus voor onze collega’s om vakspecialistische vaardigheden naar een volgend niveau te tillen.</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p>‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, met o.a. een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d4fe70151251 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ recruiter ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Manager People Development and Culture ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h2 id="">Dit is waarom je als Manager People, Development and Culture bij Goodzo wilt werken</h2><ul id=""><li id="">Jij krijgt energie van menselijke groei, onder andere door het opzetten en uitbouwen van processen gericht op persoonlijke en professionele ontwikkeling. </li><li id="">Je draagt eindverantwoordelijkheid voor de "people” doelen bij Goodzo, zoals werving, binding, talentmanagement, vitaliteit en (door)ontwikkeling.</li><li id="">Je bent onderdeel van het MT binnen een snelgroeiende organisatie met een eigen visie op people processen en de vormgeving daarvan.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Goodzo heeft een fantastische club consultants gebouwd die elke dag het verschil maken bij klanten. Met uitdagende ontwikkelingstrajecten stelt Goodzo jonge mensen met diverse achtergronden in staat om het beste uit zichzelf te halen.” – </em><strong id=""><em id="">Bart</em></strong></blockquote><p>‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Bij ons staat de ontwikkeling van mensen centraal. Zo bieden we een mooi ontwikkel traject, van IT Trainee naar ervaren IT-Consultant, aan high potentials die een carrière in de IT ambiëren. </p><p id="">Binnen het IT Growth Program combineren we rollen bij interessante opdrachtgevers met opleidingsmogelijkheden en een ontwikkelingsgerichte bedrijfscultuur. Zo ondersteunen we de professionele en persoonlijke groei van consultants optimaal. Om de ontwikkelmogelijkheden naar het volgende niveau te tillen zijn wij op zoek naar een Manager People, Development &amp; Culture. Een nieuwe rol waarin je veel ruimte krijgt om deze samen vorm te geven.</p><p id="">Je rapporteert rechtstreeks aan de CEO en bent in het MT verantwoordelijk voor processen en structuren in het “people domein”. Als professional inspireer je de organisatie op het gebied van People &amp; Development processen, programma’s en systemen. Zo zorg je dat Goodzo op geheel eigen wijze koploper blijft in dit strategisch belangrijke onderdeel. Dit doe je samen met de Talent managers, Recruiters, HR Officer en Officemanager. Alles om te zorgen dat Goodzo een interessante werkgever &nbsp;blijft voor onze high potentials; the new breed of IT.</p><p id="">‍</p><p id="">Als Manager People, Development &amp; Culture zijn dit jouw verantwoordelijkheden:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Inspireren </strong>en <strong id="">leiden </strong>van het ‘People’ team: recruitment, talentmanagement, personeelsadministratie/HR en officemanagement.</li><li id=""><strong id="">Initiëren </strong>en <strong id="">optimaliseren </strong>van people development met gevoel voor het commerciële belang van de juiste (door)plaatsing van consultants.</li><li id=""><strong id="">Coachen </strong>en <strong id="">begeleiden </strong>van teams en(senior)consultants.</li><li id=""><strong id="">Samen met je team</strong> bijdragen aan het engagement en commitment van medewerkers.</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>werken aan de (door)ontwikkeling van opleidingstrajecten zoals het IT Growth Program: Traineeship, Deep Dive &amp; Next en maatwerktrajecten.</li><li id=""><strong id="">Performance management</strong> bewaken en continu verbeteren a.d.h.v. de Grow-cyclus van functioneren, alsook het verbeteren van feedback en stimuleren van de groeicultuur.</li><li id=""><strong id="">Initiëren</strong> van organisatieontwikkeling (functiehuis, voorwaarden pakket, successie planning).</li><li id=""><strong id="">Uitbouwen </strong>en<strong id=""> verstevigen</strong> van de Goodzo Grow cultuur met initiatieven vanuit onze kernwaarden en het versterken van employee engagement, vitaliteit en employer branding.</li><li id=""><strong id="">Management</strong> van het netwerk van leveranciers en partners op gebied van people, culture &amp; development.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.</p><p id="">Als Manager People Development en Culture geef je op leiding aan een team van 8 FTE verdeeld over Fieldmanagement, Recruitment en HR. Deze afdelingen zijn verantwoordelijk voor het aantrekken van high potentials, de ontwikkeling en begeleiding van consultants en alle daarbij horende processen.</p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik werk met collega’s die net als ik impact willen maken. Vragen als “Wie ben ik?”, en “Wie wil ik zijn als consultant?” zijn een drijfveer voor mij, maar ook voor mijn collega’s.” – </em><strong id=""><em id="">Anna</em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent:</p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Hands-on people manager</strong> (HBO/WO) met een eigen &nbsp;visie op en ruime ervaring (8+ jaar) met Talent Development, People Management en Cultuur.</li><li id=""><strong id="">Ervaring </strong>met en goed begrip van de mensgerichte processen in de consultancy/IT business met gevoel voor de balans tussen belangen op commercieel en people development vlak.</li><li id="">Door <strong id="">helicopterview </strong>in staat om complexe vraagstukken op pragmatisch wijze op te lossen, waarbij bestaande concepten en modellen worden benut maar niet dogmatisch worden toegepast.</li><li id=""><strong id="">Empathie </strong>vanuit verbinding met stakeholders, effectief voorbeeldgedrag op kernwaarden en sterk ontwikkelde coaching vaardigheden.</li><li id=""><strong id="">Overziet </strong>en handelt pro-actief naar de gevolgen van veranderende inzichten en omstandigheden.</li><li id="">Geeft constructieve feedback over prestaties en gedrag.</li><li id="">Vloeiend in de Nederlandse taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Je wordt onderdeel van het MT van Goodzo, krijgt veel ruimte om je eigen rol en het ‘People’ domein verder vorm te geven en daarnaast ontvang je het volgende:</p><ul id=""><li id="">Een competitief salaris, 25 vakantiedagen, een leaseauto of OV-vergoeding en een pensioenregeling.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p>‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d45159151247 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ manager-people-development-culture ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Projectmanager ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h2 id="">Dit is waarom je als Projectmanager bij Goodzo wilt werken</h2><ul id=""><li id="">Jij bent organisatorisch erg sterk en kan het overzicht bewaken. Met gezonde ambitie realiseer jij, samen met een projectteam, de wensen van onze klanten.</li><li id="">Jij maakt graag complexe zaken simpel om zo alle stakeholders in een project mee te nemen in verandering.</li><li id="">Jij bent een voorbeeld voor anderen. Hierin zet je de toon voor de functie van projectmanagement en de succesvolle uitvoering van deze rol.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik vind het tof dat ik mijn kennis en ervaring van de Cloud kan inzetten om de IT van een organisatie écht voor de eindgebruikers te laten werken. We doen dit als team en brengen zo de mooiste oplossingen tot leven.” - </em><strong id=""><em id="">Maarten</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Een Managing Consultant heeft in samenspraak met de klant een IT-project gedefinieerd. Als Projectmanager houd jij met jouw expertise het overzicht over deze projecten. Focus op budget, scope, planning en tijd binnen een project zijn voor jou bekend terrein. Je wordt verantwoordelijk voor het leiden van projecten op het gebied van Cloud Services en Application Services. Hiervoor onderhoud je nauw contact met de klant en consultants. Samen met het team draag je verantwoordelijkheid voor de infrastructuur, applicatielandschap, inrichting, of mogelijke migraties bij klanten. Door de korte lijnen binnen Goodzo kan je meedenken aan diverse migratie-trajecten, met regie over jouw eigen projecten en agenda.</p><p id="">‍</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor klanten een adviseur en bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Advies </strong>aan klanten, waarbij je lessen en ervaring van één of meerdere projecten meeneemt.</li><li id=""><strong id="">Communicatie </strong>met stakeholders binnen je projecten over verwachtingen en doelen.</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>te werken en zelfstandig besluiten te nemen om je projecten op tijd af te ronden.</li><li id=""><strong id="">Zelf startend</strong> vermogen, waarbij je zelfstandig projecten kunt starten en leiden</li><li id=""><strong id="">Aanstekelijk</strong> te zijn en op natuurlijke wijze mensen mee te nemen in een project.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Goodzo heeft door de hele randstad klanten waar we projecten uitvoeren. Dit doe je enerzijds vanuit ons kantoor in Zoetermeer, samen met je team, anderzijds bij onze opdrachtgevers op locatie. Je werkt met drie Managing Consultants en hun teams samen, die deels op kantoor, deels bij de klant werken. Jij zal in gelijke delen bij de klant, op kantoor en thuis werken. Binnen het team vinden daily stand-ups, kennissessies en consultancy meetings plaats.</p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“De functie van Projectmanager bestaat momenteel nog niet bij Goodzo. Hierdoor heb je veel directe invloed op de actie binnen Goodzo en bij klanten.” - </em><strong id=""><em id="">Bart</em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent: Je hebt ervaring met het managen van IT-projecten. Je kan gelijktijdig meerdere ballen hooghouden en kunt relevante stakeholders snel identificeren en op de juiste manier meekrijgen in een project.</p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Ervaring </strong>(1+ jaar) met IT projectmanagement binnen een organisatie met 150+ gebruikers.</li><li id=""><strong id="">Projectmanagement </strong>principes zijn je bekend (Prince2, Agile, Scrum).</li><li id=""><strong id="">Pragmatisch </strong>en klantgericht communiceren, met een focus op te behalen doelen.</li><li id=""><strong id="">Overzicht </strong>hebben en houden van meerdere (3+) projecten, zowel van bovenaf als in detail.</li><li id=""><strong id="">Kennis </strong>over inrichting en beheer van IT omgevingen is een grote pré</li><li id="">Aantoonbaar HBO/WO werk- en denkniveau.</li><li id="">Uitstekende beheersing van de Nederlandse taal (en begrip van de Engelse taal).</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Onze klanten verwachten een betrokken projectmanager die meedenkt over de belangen van een klant en haar eindgebruikers. Werken bij Goodzo betekent dat jij hét verschil kunt maken in de digitalisering van onze klanten. Daarnaast hebben we vanuit Goodzo nog veel meer te bieden. Voor de rol van Projectmanager is dat onder andere:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, een leaseauto of OV-vergoeding en een pensioenregeling.</li><li id="">Professionele begeleiding door 1-op-1 gesprekken aan de hand van een GROW-cyclus.</li><li id="">Deelname aan Goodzo Next trainingsprogramma’s voor onze consultants om technische en consultancy vaardigheden naar een volgend niveau te tillen.</li><li id="">Een flexibele plek op ons kantoor in Zoetermeer of bij onze klanten in de Randstad.</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p>‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d4b32115125c ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ projectmanager ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Lead Finance ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Lead Finance bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Je geeft leiding aan het Finance &amp; Control team en hebt de ruimte om processen en organisatie verder vorm te geven.</li><li id="">Jij bent onderdeel van het MT, geeft advies en draagt bij aan de financiële gezondheid van een snelgroeiende organisatie.</li><li id="">Jij denkt graag mee in commerciële trajecten over de inrichting van pricingmodellen voor nieuwe en bestaande proposities.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als Lead Finance ben je verantwoordelijk voor het Finance &amp; Control team (4 FTE) van Goodzo, de volledige plan &amp; control cyclus en bijbehorende processen. Je voert de regie over financieel administratieve operaties en levert adequate managementinformatie. Je adviseert het MT op proactieve wijze en zorgt dat Goodzo zowel op financieel als administratief gebied klaar staat voor de volgende groeifase. Je denkt mee met commerciële trajecten en ontwerpt pricingmodellen en -kaders voor bestaande en nieuwe proposities. Ook ben je dossierhouder voor fiscale zaken, financieringsvraagstukken, verzekeringen en onderhoud je contact met de externe accountant.</p><p id="">‍</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor het managementteam een adviseur door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Aanstekelijk </strong>te zijn als leider en je team mee te nemen in de veranderende processen van een snelgroeiende organisatie.</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>te werken en ad-hoc analyses te maken die leiden tot verbetering van financiële en bedrijfsprocessen.</li><li id=""><strong id="">Proactief </strong>als financieel kompas op te treden in het managementteam van Goodzo.</li><li id=""><strong id="">Nuchter </strong>en realistisch te zijn in de omgang en een pragmatische werkwijze te hanteren.</li><li id=""><strong id="">Detailgericht </strong>te werken bij het produceren van interne en externe rapportages.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. </p><p id="">Het Finance &amp; Control team bestaat uit 4 collega’s met elk hun eigen specialisme: Financial Control, debiteuren-, crediteuren- en contractbeheer. Als team dragen jullie verantwoordelijkheid voor duidelijke financiële administratie, heldere managementinformatie en rapportages, de plan &amp; control cyclus en de oplevering van business cases. </p><p id="">We zoeken een ervaren allround finance professional met leidinggevende ervaring om richting te geven aan het Finance &amp; Control team en de processen en organisatie op dit vlak verder vorm te geven. Jij rapporteert rechtstreeks aan de CEO, voor wie je fungeert als het financieel kompas van Goodzo.</p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik vind het leuk om het ene moment in de cijfers te kunnen opgaan en daarna gezellig met collega’s te kletsen aan de bar of tijdens de lunch.” – </em><strong id=""><em id="">Milouska</em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Als werkstudent bij Goodzo neem je in ieder geval het volgende mee:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Een afgeronde HBO/WO</strong> opleiding in financiële richting.</li><li id=""><strong id="">Minimaal 5 jaar</strong> <strong id="">werkervaring</strong> in financiële functie bij voorkeur in een consultancy- of detacheringsorganisatie.</li><li id=""><strong id="">Analytisch vermogen</strong>, resultaatgericht met oog voor detail én helikopterzicht op het totaalplaatje.</li><li id=""><strong id="">Leiderschapservaring</strong>, een stevige persoonlijkheid met zelf startend vermogen die sociale vaardigheid combineert met overtuigingskracht .</li><li id=""><strong id="">Mensgerichte doorpakker,</strong> waarbij je aantoonbaar ervaring hebt met het goed bestuurbaar maken en houden van een snelgroeiende organisatie.</li><li id="">Ervaring met ontwerpen en inrichten van pricingmodellen is een pré.</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Het betreft een nieuwe rol, waarin je veel ruimte krijgt om deze mede vorm te geven. Hierbij horen in ieder geval de volgende voorwaarden:</p><ul id=""><li id="">Een competitief salaris, 25 vakantiedagen, een leaseauto of OV-vergoeding en een pensioenregeling.</li><li id="">Mogelijkheid voor training en ontwikkeling van hard- en soft skills.</li><li id="">Een flexplek op ons kantoor in Zoetermeer en mogelijkheid om één dag thuis te werken.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Onze procedure bestaat uit een kennismaking met het team en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p>‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een VOG (Verklaring omtrent Gedrag) maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d47c9215124f ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ lead-finance ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Werkstudent Recruitment ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Werkstudent bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Je zoekt een bijbaan met inhoud en groeimogelijkheden; ervaring opdoen in een dynamische, snelgroeiende organisatie.</li><li id="">Je houdt van sociaal contact, wilt nieuwe mensen leren kennen en werkt graag naar een gezamenlijk doel.</li><li id="">Je bent als operationele kracht een belangrijke schakel voor de groei van onze hele organisatie.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als werkstudent recruitment maak jij hét verschil door ons recruitmentteam te helpen in het vinden en binden van de juiste kandidaten. Als team zijn we continu op zoek naar mensen die hun IQ, EQ en groei mindset met elkaar combineren en zich willen ontwikkelen tot IT-consultant. In jouw geval ben je in de eerste plaats bezig met het nabellen van onze leads. Daarnaast help je mee met de voorbereiding van de Goodzo-dag, onderdeel van de selectie procedure van IT trainees. Uiteraard horen we ook graag hoe jij denkt dat we onze doelgroep het best kunnen bereiken; jij staat er middenin!</p><p id="">Als werkstudent bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Niet bang te zijn</strong> om de telefoon op te pikken en iemand te bellen.</li><li id=""><strong id="">Aanstekelijk te zijn</strong> in je gedrag en anderen te enthousiasmeren.</li><li id=""><strong id="">Nieuwsgierig te zijn</strong> naar het verhaal van een kandidaat, maar ook de ontwikkeling van Goodzo en jouw mogelijke rol daarin!</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. We geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles wat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants.</p><p id="">‍</p><blockquote id="">“<em id="">Goodzo als werkgever ervaar ik als prettig. Je leert leert super veel van het vakgebied waardoor je jezelf steeds blijft ontwikkelen.” - </em><strong id="">Swenja</strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Als werkstudent bij Goodzo neem je in ieder geval het volgende mee:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">HBO/WO studie </strong>(mee bezig of recent afgerond).</li><li id=""><strong id="">Empathisch vermogen </strong>en communicatievaardigheden.</li><li id=""><strong id="">16-24 uur</strong> per week beschikbaar (uiteraard afhankelijk van studierooster).</li><li id=""><strong id="">Werkervaring</strong> in bijvoorbeeld horeca, retail of andere mensgerichte branche is een pré.</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Omdat we als bedrijf snel groeien zijn er voor jou ook veel mogelijkheden om mee te groeien. In eerste instantie start je als werkstudent en ontvang je het volgende:</p><ul id=""><li id="">Een competitief uurloon, 10-15 vakantiedagen op jaarbasis, een reiskostenvergoeding.</li><li id="">Training op het gebied van LinkedIn, recruitment, gesprekstechniek en meer.</li><li id="">Een vaste plek op ons kantoor in Zoetermeer.</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Onze procedure bestaat uit een kennismaking met het team en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p>‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Bij Goodzo is veel ruimte om door te groeien. Zowel binnen je studierichting, alsook daar buiten.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d4630e151246 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ werkstudent-recruitment ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Career Manager ]]></title>
        <description><![CDATA[ Als Career Manager maak jij hét verschil voor onze Consultants. Elke Goodzo’er is anders en heeft een unieke combinatie van talenten.  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Career Manager bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Jij ziet mensen graag ontwikkelen, niet alleen als professional, maar ook als persoon.</li><li id="">Je staat het liefst midden tussen alle actie. Als spin in het web kun jij tussen alle afdelingen binnen Goodzo en bij haar klanten het overzicht bewaren.</li><li id="">Je wilt alle ruimte om naast anderen ook jezelf verder te ontwikkelen en structureel te blijven groeien.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“De meeste energie krijg ik wanneer ik onze consultants zichzelf zie ontwikkelen en ze prestaties neerzetten waarop ze terecht trots zijn. Dan weet ik dat ik mijn werk goed heb gedaan.” – </em><strong id=""><em id="">Tim</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als Career Manager maak jij hét verschil voor onze Consultants. Elke Goodzo’er is anders en heeft een unieke combinatie van talenten. Het IT Growth Program stelt high potentials zonder IT achtergrond in staat om zichzelf te ontwikkelen tot IT Consultant. Jij bent als manager verantwoordelijk voor de begeleiding bij hun ontwikkeling en denkt als coach mee over hun carrière. Je hebt terugkerende contactmomenten om bij te praten en beoordeelt carrièregroei en salarisontwikkeling. Jij bent hierin het aanspreekpunt, adviseert over vervolgstappen van medewerkers en bewaakt ook de voortgang van gestelde doelen. Dit doe je aan de hand van een GROW-cyclus. Daarnaast ben je betrokken bij het aannemen van nieuwe IT Trainees tijdens een Goodzo-dag. Ook hou je nauw contact met Sales, Accountmanagement en Hiring Managers om kansen te signaleren en interessante opdrachten te koppelen aan de ambities van onze Consultants.</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor collega’s een adviseur en bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Aanstekelijk </strong>te zijn in je communicatie en zo de cultuur van Goodzo uit te dragen naar Consultants en klanten.</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>te werken, waarbij je actief zoekt naar vervolgstappen die passen bij de groei van onze Consultants.</li><li id=""><strong id="">Punctueel </strong>te zijn in afspraken met Consultants, waarbij je mensen inspireert tot zelfontwikkeling.</li><li id=""><strong id="">Toegankelijk </strong>te zijn voor mensen die mogelijk met complexe vraagstukken zitten.</li><li id=""><strong id="">Autonomie </strong>te hebben over jouw agenda en duidelijk te communiceren over verwachtingen.</li><li id=""><strong id="">Scherp </strong>te zijn op commerciële kansen bij opdrachtgevers en inhurend managers en deze op te nemen in de begeleiding en ontwikkeling van consultants.</li></ul><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/diede"><strong id=""><em id="">Weten wat een Career Manager doet? Lees het hier.</em></strong></a></p><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen. </p><p id="">Als Career Manager bij Goodzo draag jij bij aan de ontwikkeling van onze Consultants. Samen met drie collega Career Managers begeleid je mensen bij verschillende opdrachtgevers. Hiervoor ben je meestal op kantoor, maar ook vaak bij onze klanten te vinden.</p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Als Career Manager ben je echt overal bij betrokken binnen Goodzo. Hierdoor is geen enkele dag hetzelfde en ben je van alles op de hoogte.” – </em><strong id=""><em id="">Bart</em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent:</p><p id="">Bij onze klanten breng je de visie van Goodzo over. Je monitort de voortgang van onze Consultants en stuurt bij waar nodig. Onze klanten kennen en vertrouwen je. Je weet wat er speelt bij de klant, en speelt hier proactief op in. Door je commerciële instelling speel je een grote rol in de groei van Goodzo. Je weet als geen ander dat een bedrijf bestaat uit de mensen die er werken, en je begrijpt de impact die jij hebt op de carrière van je collega’s.</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Ervaring </strong>(2+ jaar) in IT-dienstverlening of arbeidsbemiddeling.</li><li id=""><strong id="">Leiderschap </strong>heb jij van nature in je zitten: je kan anderen goed aansporen tot actie.</li><li id=""><strong id="">Communicatievaardigheden </strong>gebruik je dagelijks tijdens gesprekken met mensen van verschillende niveaus.</li><li id=""><strong id="">Empathie </strong>het vermogen om je te verplaatsen in een ander en te weten wanneer wel of niet bij te sturen.</li><li id=""><strong id="">Timemanagement </strong>is noodzakelijk om iedereen de juiste hoeveelheid tijd en aandacht te kunnen geven.</li><li id=""><strong id="">Flexibiliteit </strong>omdat geen dag hetzelfde is en snel schakelen tussen activiteiten geregeld voor komt.</li><li id=""><strong id="">Boegbeeld </strong>van Goodzo, als aanspreekpunt voor opdrachtgevers en bewaker van de voortgang van inzet van jouw consultants.</li><li id="">Aantoonbaar HBO/WO werk- en denkniveau.</li><li id="">Uitstekende beheersing van de Nederlandse Taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Je bent sparringpartner van onze klanten, hoeder van de carrière van je collega’s en wordt betrokken bij veel processen binnen Goodzo. Je wordt onderdeel van een hecht team, waar je helemaal jezelf kan zijn. Maar je krijgt natuurlijk nog meer:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen en een pensioenregeling.</li><li id="">Een leaseauto, telefoon en laptop van de zaak.</li><li id="">Budget voor training op het gebied van persoonlijk leiderschap, communicatie, coaching, etc.</li><li id="">1-op-1 begeleiding aan de hand van een GROW-cyclus.</li><li id="">Een werkplek op ons kantoor in Zoetermeer.</li><li id="">Doorgroeimogelijkheden binnen een snelgroeiende organisatie.</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Onze procedure bestaat uit een 1e gesprek, een assessment, een 2e gesprek en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p>‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, met o.a. een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d40733151242 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ careermanager ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Campus Recruiter ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Campus Recruiter bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Jij wilt de kartrekker zijn voor het aannemen van nieuwe collega’s en actief meedenken over de benodigde activiteiten en campagnes om te blijven groeien als bedrijf.</li><li id="">Jij wilt in het proces verantwoordelijkheid hebben over de begeleiding van een mens, niet slechts een kandidaat.</li><li id="">Contact met mensen is voor jou essentieel. Je denkt graag mee over de vormgeving van hun carrière bij Goodzo aan de vooravond van hun carrière switch richting IT.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Bij Goodzo kan ik gewoon lekker mezelf zijn en heb ik altijd een sparringpartner om de hoek. Als Campus Recruiter spreek je elke dag iemand anders en omdat we echt naar de mens kijken is elk gesprek uniek!” </em><strong id=""><em id="">– Daniëlle</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Jij wordt verantwoordelijk voor het vinden van kandidaten diepassen bij de cultuur van Goodzo. Mensen met een gezonde mix van intelligentie, empathie en doorzettingsvermogen. Samen met het team draag je verantwoordelijkheid voor de werving van nieuwe collega’s voor het IT Growth Program. Door de platte organisatie binnen Goodzo werk je nauw samen met diverse afdelingen, zoals Field Management, Marketing en Accountmanagement. Jij hebt al ervaring als Campus Recruiter en staat te springen om je creativiteit los te laten om de Recruitment-afdeling naar een hoger niveau te tillen.</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor Goodzo een ambassadeur en bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Aanstekelijk</strong> te zijn en op natuurlijke wijze mensen mee te nemen in verandering.</li><li id=""><strong id="">Verbinding </strong>te zoeken met collega’s van diverse afdelingen.</li><li id=""><strong id="">Advies </strong>aan managers te geven, waarbij je jouw inzicht over de markt en recruitment deelt.</li><li id=""><strong id="">Communicatie</strong> over verwachtingen met enerzijds kandidaten, anderzijds managers.</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>te werken en<strong id=""> </strong>zelfstandig besluiten te nemen om projecten op tijd af te ronden en onze recruitment-processen te verfijnen.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Voor Campus recruitment vindt elke week op kantoor een Goodzo-dag plaats, alwaar kandidaten met ons kennismaken. Hiervoor worden via diverse marketing-kanalen veel kandidaten geworven. Daarnaast gaan we naar verenigingen, hogescholen en universiteiten, op zoek naar de echte Goodzo’ers. Dit doe je vanuit ons kantoor in Zoetermeer, samen met je team. Het team bestaat uit drie mensen die meestal op kantoor, maar soms ook vanuit huis werken. Ons team werkt nauw samen met één doel voor ogen: De duurzame groei van Goodzo!</p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik vind het bijzonder dat we bij Goodzo mensen een kans bieden om hun carrière om te gooien; dat je mensen zich in rap tempo ziet ontplooien van Trainee tot IT Consultant”</em><strong id=""><em id=""> - Rens </em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Jij weet waarnaar Goodzo op zoek is en kan snel inschatten wie wel en niet bij ons zou passen. Hiervoor gebruik je jouw ontwikkelde voelsprieten en bedrijfsmatig inzicht. Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent: Je hebt ervaring met de werving van junioren door middel van Inhouse dagen, trainingen, campagnes en andere Campus-gerelateerde activiteiten. Jij krijgt energie van het aantrekken en vinden van de juiste mensen.</p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><p id="">‍</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Ervaring</strong> (2+ jaar) met campus recruitment en/of corporate recruitment. </li><li id=""><strong id="">Sociaal</strong> vermogen: een gesprek breng je makkelijk op gang en houd je gaande.</li><li id=""><strong id="">Empathie</strong> en het vermogen om met kandidaten de verbinding te leggen.</li><li id=""><strong id="">Kennis </strong>van gesprekstechnieken en intakegesprekken met Managers.</li><li id=""><strong id="">Overzicht</strong> in een dynamische werkomgeving.</li><li id="">Aantoonbaar HBO/WO werk- en denkniveau.</li><li id="">Uitstekende beheersing van de Nederlandse taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Goodzo is al drie jaar op rij in de top 250 van snelgroeiende bedrijven terug te vinden. Werken als Recruiter betekent dat jij hét verschil kunt maken in de doorgroei van Goodzo. Maar als een van de leukste werkgevers van Nederland hebben we nog veel meer te bieden. Voor de rol van Campus Recruiter is dat onder andere:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, een reiskostenvergoedingen een pensioenregeling.</li><li id="">Professionele begeleiding door 1-op-1 gesprekken met onze Recruitment Manager.</li><li id="">Deelname aan de Goodzo GROW-cyclus, een cyclus voor onze collega’s om vakspecialistische vaardigheden naar een volgend niveau te tillen.</li><li id="">Een vaste plek in het Recruitment-team bij ons op kantoor in Zoetermeer.</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een weeknemen we contact met je op.</p><p id="">Onze procedure bestaat uit een 1e gesprek, een assessment, een 2 gesprek en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, met o.a. een VOG(Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d4484c151252 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ campus-recruiter ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Financieel Medewerker ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Financieel Medewerker bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Jij houdt van zaken analyseren én oplossen; je zoekt de feiten achter de cijfers.</li><li id="">Je bent als operationele kracht een belangrijke schakel voor ons gehele finance team.</li><li id="">Jij bent nog lang niet uitgeleerd en wilt ruimte om jezelf verder te ontwikkelen door structureel nieuwe facetten van finance te ontdekken.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik vind het leuk om het ene moment in de cijfers te kunnen opgaan en daarna gezellig met collega’s te kletsen aan de bar of tijdens de lunch.”</em><strong id=""><em id=""> – Milouska</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als financieel medewerker word je onderdeel van een hecht team waar elke finance professional een eigen specialisme heeft. Samen draag je verantwoordelijkheid voor alle financiële processen binnen Goodzo. In jouw geval ben je in de eerste plaats bezig met het crediteurenbeheer van Goodzo. Omdat we jaar op jaar snel doorgroeien, zal je functie ook mee ontwikkelen. Je ondersteunt onze financial controller en dat doe je onder andere door het boeken van inkoopfacturen en zorgen dat deze gekoppeld worden met een inkoopaanvraag. Ook hou je de mailbox bij en zorg je ervoor dat alle crediteurenzaken tot in de puntjes zijn verzorgd. Zodra je deze werkzaamheden beheerst krijg je de kans om je verder te ontwikkelen. Van facturatie, maand- en jaarafsluiting werkzaamheden tot salarisadministratie. Je kan de komende jaren dus nog veel kanten op bij Goodzo.</p><p id="">‍</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor ons finance team een goede aanvulling en bereik je jouw doelen door::</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Detailgericht </strong>te werken, cijfermatig inzicht te gebruiken en elke fout op te speuren.</li><li id=""><strong id="">Energie </strong>en motivatie om zelfstandig werkzaamheden op te pakken.</li><li id=""><strong id="">Groeimentaliteit </strong>die zich uit in een honger naar meer kennis.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen. Want we geloven in menselijke groei. </p><p id="">De financiële afdeling bij Goodzo is een hecht team bestaand uit twee controllers, een debiteurenbeheerder en een contractbeheerder.</p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Vaststellen dat er geen inconsistenties zijn in een maandafsluiting, dat maakt mijn dag!” – </em><strong id=""><em id="">Theo</em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf in het volgende herkent.</p><ul id=""><li id="">Een afgeronde opleiding in een financiële richting.</li><li id="">Minimaal een jaar ervaring in een vergelijkbare rol.</li><li id="">Ervaring met debiteuren-, crediteuren- of grootboek-beheer.</li><li id="">Communicatievaardigheden en empathisch vermogen.</li><li id="">Gedrevenheid: Je wilt altijd blijven leren en ontwikkelen.</li><li id="">AFAS-ervaring is een grote pré.</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal (en je kunt natuurlijk ook goed met cijfers overweg).</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Als financieel medewerker krijg je in de eerste plaats alle ruimte om eigen ideeën uit te werken en jezelf verder te ontwikkelen, bijvoorbeeld door het volgen van trainingen en cursussen. We houden ervan om je te zien groeien.</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, reiskosten of OV-vergoeding.</li><li id="">Een aantrekkelijke pensioenregeling.</li><li id="">Begeleiding in één-op-één gesprekken aan de hand van een GROW-cyclus.</li><li id="">Opleiding en trainingen om je verder te ontwikkelen in de finance.</li><li id="">Een vaste plek op ons kantoor in Zoetermeer (of vanuit huis natuurlijk!).</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p id="">‍</p><h3 id=""><strong id="">Goed om te weten</strong></h3><ul id=""><li id="">Een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d41e2d151207 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ financieel-medewerker-2 ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Mendix Consultant ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Mendix Consultant bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">&nbsp;Jij verbindt graag de business met IT om bij te dragen aan een digitale transformatie. Hierin krijg je veel vrijheid om jouw kennissen ervaring in te zetten voor de klant en haar eindgebruikers.</li><li id="">&nbsp;Jij wil zien dat een werkgever investeert in jouw groei en professionele ontwikkeling.</li></ul><blockquote id=""><em id="">“Ik vind het leuk om een oplossing te kunnen verzinnen voor de puzzels in een applicatie. Hiervoor is nooit één antwoord, waardoor je vaak leuke discussies over de inhoud hebt!” </em><strong id=""><em id="">- Joost</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als Mendix Developer draag jij met jouw expertise bij aan de Mendix Community van Goodzo. Jij wordt verantwoordelijk voor het adviseren van klanten en de ontwikkeling van Mendix apps. Samen met het team draag je verantwoordelijkheid voor het ontwerp, de ontwikkeling en implementatie van applicaties bij klanten. In deze rol ben je 60% van je tijd bezig met de techniek en 40% van je tijd met SCRUM-events en klantcontact. Door de platte organisatie binnen Goodzo kan je meedenken aan diverse ontwikkel-trajecten, met autonomie over jouw eigen project.</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor klanten een adviseur en bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Advies </strong>aan klanten, waarbij je lessen en ervaring van één of meerdere ontwikkeltrajecten meeneemt:</li><li id=""><strong id="">Communicatie</strong> met stakeholders binnen je projecten over verwachtingen en doelen:</li><li id=""><strong id="">Kennisdeling </strong>met je collega’s middels sparring-sessies en trainingen:</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>te werken en<strong id=""> </strong>zelfstandig besluiten te nemen om je projecten op tijd af te ronden:</li><li id=""><strong id="">Aanstekelijk</strong> te zijn en op natuurlijke wijze mensen mee te nemen in de verandering.</li></ul><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/gemeente-rotterdam-mendix" id=""><strong id=""><em id="">Weten wat een Mendix Consultant doet? Lees het hier.</em></strong></a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">De Mendix Community bij Goodzo is druk bezig met de (door)ontwikkeling van applicaties bij onze klanten. Dit doe je enerzijds vanuit ons kantoor in Zoetermeer, samen met je team, anderzijds bij onze opdrachtgevers op locatie. Het team bestaat uit 12 collega's die deels op kantoor, deels bij de klant werken. Binnen het team vinden kennissessies, consultancy meetings en community events plaats. </p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Bij Goodzo krijg je alle vrijheid om je creativiteit te gebruiken voor het oplossen van problemen bij de klant. Hiervoor vragen weelkaar ook vaak om input en advies. Die sparring, dat vind ik echt leuk!”</em><strong id=""><em id="">- Robin </em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent: Je hebt ervaring met de ontwikkeling van Low-Code applicaties, specifiek op het gebied van Mendix. Binnen dit werkveld ben je op zoek naar een verdiepende stap richting consultancy; je hebt de behoefte om je stempel te kunnen drukken op de omgeving waarin je werkt. Niet alleen technisch, maar ook persoonlijk.</p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Ervaring</strong> (1+ jaar) met de ontwikkeling van 1 of meerdere Low Code-applicaties:</li><li id=""><strong id="">Sociaal </strong>en klantgericht<strong id=""> </strong>communiceren, met een focus op eindgebruikers:</li><li id=""><strong id="">Kennis </strong>over ontwikkeling en beheer van Mendix-apps:</li><li id=""><strong id="">Software </strong>ontwikkel<strong id=""> </strong>principes zijn je bekend (Agile, SCRUM):</li><li id=""><strong id="">Certificeringen:</strong> Mendix Advanced Certificering óf Intermediate i.c.m. 2 jaar ervaring:</li><li id="">Aantoonbaar HBO/WO werk- en denkniveau:</li><li id="">Uitstekende beheersing van de Nederlandse Taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Onze klanten verwachten een IT-Consultant die terugpraat en jij mag hierin je technische én adviserende vaardigheden inzetten. Werken bij Goodzo betekent dat jij hét verschil kunt maken in de ontwikkeling van applicaties gericht op eindgebruikers. Maar als een van de leukste werkgevers van Nederland hebben we nog veel meer te bieden. Voor de rol van Mendix Consultant is dat onder andere:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, een lease auto of OV-vergoeding en een pensioenregeling:</li><li id="">Professionele begeleiding door 1-op-1 gesprekken met onze Field Manager én Managing Consultant:</li><li id="">Deelname aan de Goodzo Deep Dive of Goodzo NEXT; trainingsprogramma’s voor onze consultants om technische en consultancyvaardigheden naar een volgend niveau te tillen:</li><li id="">Een flexibele plek op ons kantoor in Zoetermeer of bij onze klanten in de Randstad:</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega’s.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Onze procedure bestaat uit een kennismaking met het team en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Swenja Remijn, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Swenja op <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id=""><strong id="">recruitment@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:079-3430900"><strong id="">079-3430900.</strong></a></p><p id="">‍</p><h3 id=""><strong id="">Goed om te weten</strong></h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, met o.a. een VOG(Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d4c242151241 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Randstad ]]></city>
        <url><![CDATA[ mendix-consultant ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Accountmanager ]]></title>
        <description><![CDATA[ Accountmanager ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Accountmanager bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Jij bent als ambitieuze accountmanager niet bang voor een gesprek op niveau. Door je te verplaatsen in je gesprekspartner weet jij mee te denken in oplossingen die écht impact hebben op een klant. </li><li id="">Jij bent een ware teamspeler die graag bijdraagt aan successen. Jij weet ook te genieten van alle successen in het team. </li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Je bent zelf verantwoordelijk voor wat jij wilt bereiken bij de klanten. Hiervoor maak je een eigen plan, wat je zelf bepaalt en uitvoert.” - </em><strong id=""><em id="">Stefanie</em></strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als Accountmanager draag jij met jouw expertise bij aan het sales team. Jij wordt verantwoordelijk voor de duurzame groei van relaties met onze klanten. Hierbij help je klanten met hun bestaande detacheringsvragen bij specifieke IT vraagstukken, maar zoek je ook naar de vraag achter deze behoeftes. De komende jaren verleg je de focus naar de verdieping van grotere IT projecten en/of outsourcingsdienstverlening. Deze verdiepingsslag is waar jij de komende jaren je in mag gaan ontwikkelen. Dit betekent ook – bij het aantrekken van grotere projecten – niet alleen maar het gesprek kunnen voeren met IT managers van grote bedrijven, maar ook met CIO’s en andere senior managers bij onze klanten. Je merkt dan ook in jouw manier van werken dat je in gesprekken met een klant vanuit jouw natuurlijke nieuwsgierigheid de verdiepingsslag kunt maken.</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor klanten een adviseur en bereik je jouw doelen door: </p><ul id=""><li id=""><strong id="">Advies </strong>aan klanten, waarbij jij echt een consultant bent die meedenkt, niet een ‘verkoper’.</li><li id=""><strong id="">Communicatie</strong>; jouw absolute kracht wat zich vertaalt naar empathie, nieuwsgierigheid en jouw aanpassingsvermogen aan de persoon met wie je in gesprek bent.</li><li id=""><strong id="">Drive </strong>om echt succesvol te zijn. Jij gaat door waar anderen stoppen. Dit doe je door slim om te gaan met je tijd en overkomen. Jij herkent jezelf in het talent om goede vragen te stellen zonder direct je eigen mening in de vraagstelling te benoemen.</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>te werken en<strong id=""> </strong>zelfstandig besluiten te nemen om jouw taken op tijd af te ronden en je KPI’s te halen. </li><li id=""><strong id="">Aanstekelijk</strong> te zijn en op natuurlijke wijze mensen mee te nemen in jouw verhaal.</li></ul><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/de-goudse-verzekeringen" id=""><strong id=""><em id="">Weten wat een Accountmanager doet? Lees het hier.</em></strong></a></p><p id=""><strong id=""><em id=""> </em></strong></p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Goodzo werkt met een New Business Development Squad aan de doorontwikkeling van ons product- en dienstenportfolio. Samen met consultants uit het veld, marketing, business development en sales denk je na over het opschalen van klanten. Dit doe je enerzijds vanuit ons kantoor in Zoetermeer, samen met je team, anderzijds bij onze klanten op locatie. &nbsp;Het team bestaat uit 2 new business collega’s, een collega accountmanager en een ondersteunende stagiair die ook deels op kantoor, deels bij de klant werken. Binnen het team vinden kennissessies, consultancy meetings, dag- en weekstarts plaats. &nbsp;Bij het inwerktraject zal je door collega’s uit diverse disciplines worden opgeleid om een technisch, organisatorisch én commercieel beeld te krijgen van onze klanten.</p><p>‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik werk met collega’s die net als ik impact willen maken. Vragen als “Wie ben ik?”, en “Wie wil ik zijn als sales consultant?” zijn een drijfveer voor mij, maar ook voor mijn collega’s.”</em><strong id=""><em id=""> - Anna</em></strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent: Je hebt 2-3 jaar ervaring bij een IT dienstverleningsorganisatie (detachering is een pré). Binnen grote organisaties spreekt juist de stap naar complexiteit jou aan en je hebt de behoefte om je stempel te kunnen drukken op de omgeving waarin je werkt. Niet alleen vakinhoudelijk, maar ook persoonlijk. </p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig: </p><ul id=""><li id=""><strong id="">Ervaring</strong> (3+ jaar) met accountmanagement in de IT. &nbsp;</li><li id=""><strong id="">Sociaal </strong>en klantgericht<strong id=""> </strong>communiceren, denk hierbij aan organisatiesensitief zijn en overtuigingskracht hebben. </li><li id=""><strong id="">Kennis </strong>over IT organisaties en wat ontwikkelingen zijn in deze sector.</li><li id=""><strong id="">Systeemkennis </strong>is een sterke pré, denk hierbij aan CRM’s als Salesforce, Carerix, Pipedrive of vergelijkbare systemen. &nbsp;</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Onze klanten verwachten een sales consultant die meedenkt en ontlast en jij mag hierin je adviserende vaardigheden inzetten. Werken bij Goodzo betekent dat jij hét verschil kunt maken in de digitale transformatie van grote bedrijven, die niet vanzelfsprekend is. Maar als een van de leukste werkgevers van Nederland hebben we nog veel meer te bieden. Voor de rol van Accountmanager is dat onder andere: </p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, een leaseauto of OV-vergoeding en een pensioenregeling.</li><li id="">Professionele begeleiding door 1-op-1 gesprekken aan de hand van een GROW-cyclus. </li><li id="">Deelname aan verscheidene trainingsprogramma’s voor onze consultants om technische en consultancy vaardigheden naar een volgend niveau te tillen. </li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per maand met je collega’s.</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op. </p><p id="">Onze procedure bestaat uit een 1e gesprek, een assessment, een 2e gesprek en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden. </p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Daniel Poldervaart, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Daniel op <a href="mailto:d.poldervaart@goodzo.nl" id=""><strong id="">d.poldervaart@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>.</p><p>‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, met o.a. een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure. </li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d4bc9d15124e ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ accountmanager ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Content Marketeer  ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">In het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Als Content Marketeer ben je verantwoordelijk voor het bereiken van de juiste doelgroep met content die Goodzo ademt.&nbsp;</p><ul id=""><li id="">Je bent creatief, analytisch en kan met iedereen communiceren</li><li id="">Je houdt van nieuwe dingen creëren en verhalen vertellen, of het nu om Instagram, een mailing of een wervingscampagne gaat</li><li id="">Je krijgt ruimte alle om je creativiteit in te zetten eb jezelf verder te ontwikkelen</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat je bij ons gaat doen&nbsp;</h3><p id="">Jij bént content. Je fungeert als schakel tussen onze unieke kijk op IT en de wereld die wij graag willen veroveren. Je werkt met je collega's aan het uitdragen, verdiepen en vernieuwen van het merk Goodzo. Je plant, creëert en deelt waardevolle content en dat doe je op een aanstekelijke en sympathieke manier. Door jou kunnen we (nieuwe) opdrachtgevers aan ons binden en daarnaast potentiële consultants enthousiasmeren voor Goodzo. Na een campagne ben je in staat om de data te analyseren en deze samen met Sales en Recruitment te gebruiken om aan de groei van Goodzo te werken. Dit alles doe je in een hecht, gedreven en ambitieus team.</p><p>‍</p><h3 id="">Over ons</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.</p><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Als content marketeer krijg je in de eerste plaats alle ruimte om eigen ideeën uit te werken en jezelf verder te ontwikkelen, bijvoorbeeld door het volgen van trainingen en cursussen. We houden ervan om je te zien groeien. Over de arbeidsvoorwaarden: bij ons aan tafel heb je de mogelijkheid om die voor een deel zelf te bepalen. Wat daar natuurlijk onder valt is een mooi marktconform salaris met bijbehorende goede secundaire arbeidsvoorwaarden, waaronder een lease-auto en pensioenregeling.&nbsp;</p><blockquote id="">Dit partnership is heel erg waardevol, juist ook voor de lange termijn.</blockquote><p id="">Je komt terecht in een hecht, gedreven en creatief team dat je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. En dit alles doe je vanuit ons kantoor in Zoetermeer, waar we geregeld gebruik maken van onze bar, drie dakterrassen en eigen jeu-de-boulesbaan.</p><p>‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">Creativiteit, analytisch inzicht en de skills om mensen te overtuigen&nbsp;</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Een afgeronde hbo-opleiding (het liefst richting de marketing &amp; communicatie)</li><li id="">Minstens twee jaar werkervaring op het gebied van marketing</li><li id="">Een perfecte beheersing van de Nederlandse taal</li><li id="">Kennis van seo, Google Analytics, social advertising en werken in een CMS</li><li id="">Heb je ervaring met de programma's van Adobe? Dat is een hele grote pré.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl</a>. Je mag ook bellen of appen naar Daniëlle (06-15 678 863) of Olivier (06-15 184 091). En voelt dit al helemaal goed? Stuur ons dan direct je motivatie en cv. Dan nemen wij binnen een werkdag contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d40857151201 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ content-marketeer ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ IT-traineeship Randstad ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Het IT-traineeship in het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Het IT-traineeship van Goodzo is jouw startpunt voor een carrière in de IT. Het is perfect voor iedereen die een hbo- of wo-opleiding net of niet heeft afgerond, ongeacht in welke richting. Bij Goodzo bieden we een betaald IT-traineeship aan en doe je direct relevante werkervaring op. Wil je de switch naar IT marken?&nbsp;Dan ben je bij Goodzo aan het juiste adres.<br><br>Het IT-traineeship is de eerste fase van de drie, die we bij elkaar het <a href="https://www.goodzo.nl/it-growth-program" id="">IT Growth Program</a> noemen. Je ontwikkelt jezelf in drie fases tot IT-consultant:&nbsp;IT-traineeship, Deep Dive &amp;&nbsp;Next. Tijdens het IT-traineeship krijg je direct een vast contract, werk je in dienst van Goodzo voor top-200 bedrijven, krijg je persoonlijke begeleiding, en behaal o.a meer dan 10 officiële certificaten. Praktisch betekent dit een 40-urige werkweek waarvan 4 betaalde zelfstudie-uren per week.</p><p id="">‍</p><blockquote id="">‍<br>"Een leuke manier om kennis te maken met mensen die hier werken. De dag was onwijs goed geregeld" - <strong id="">Daniël</strong> over de Goodzo Assessmentdag</blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Wat je bij ons gaat leren&nbsp;tijdens het IT-traineeship</h3><p id="">Of je nu al een beetje ervaring hebt of niet: de technologie en tools waarmee wij en onze opdrachtgevers werken zijn constant in beweging. Daarom leer je de technologie die we het meest gebruiken te doorgronden en helemaal eigen te maken. Daarbij haal je certificaten voor onder andere Office365, Azure en Windows 10, maak je kennis met het werken met data en duik je in methoden voor softwareontwikkeling.</p><p id="">Om te kunnen werken in complexe organisaties, is het belangrijk om te leren hoe je je ideeën presenteert. Je leert hoe je een boodschap overbrengt, hoe je met collega's en opdrachtgevers communiceert en hoe je de allerbeste presentaties bouwt. Je begrijpt straks hoe een organisatie werkt, van de werkvloer tot het management. Daarnaast leer je proactief te zijn en je tijd goed te verdelen.&nbsp;</p><p id="">Hiervoor leer je bepaalde processen en methoden. Iedere organisatie heeft zijn eigen manier van werken. Om dit goed te doorgronden, leer je tijdens het traineeship de hard en soft skills die nodig zijn om een volwaardig consultant te worden. Scrum bijvoorbeeld, waarmee je in korte sprints resultaten oplevert en zo snel stappen kunt zetten om producten te verbeteren.</p><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/dennis">Weten wat een IT Trainee doet? Lees het hier.</a></p><p>‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Waarom zou je een IT-traineeship bij Goodzo willen volgen?&nbsp;Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.<br><br>Goodzo is een toonaangevende IT-consultancy dat IT-service levert op topniveau aan de top-200 bedrijven in Nederland. Onze consultants maken direct het verschil met hun kennis, empathisch vermogen en eindgebruikergerichte mindset. Of het nu gaat om support, applicatiebeheer, Mendix-development of het opzetten van een Modern Workplace: wij zijn pas tevreden als de eindgebruiker dat ook is. </p><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Dit doe je vanuit het kantoor van je opdrachtgever of bij ons in Zoetermeer, waar je gebruik kunt maken van de expertise van ervaren collega-consultants. En op vrijdag borrelen we samen in onze eigen bar, met drie dakterrassen, dartbord en jeu-de-boulesbaan.</p><ul id=""><li id="">Een vast contract van Goodzo, dus je krijgt direct vanaf dag 1 betaalt</li><li id="">Een salaris dat meegroeit met jouw ontwikkeling</li><li id="">Lease auto</li><li id="">25 vakantiedagen</li><li id="">Persoonlijke begeleiding van jouw eigen career manager</li><li id="">Goede pensioenregeling</li><li id="">De kans om te werken bij een top-200 bedrijf</li><li id="">De kans om te ontdekken welke functie binnen de IT bij jou past</li><li id="">Sterke doorgroeimogelijkheden in de volgende fases van het IT&nbsp;Growth Program</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De ontembare drive om carrière te maken in de IT</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Pro-activiteit, je ziet waar je waarde kunt toevoegen en ophalen</li><li id="">Een hbo/wo-achtergrond</li><li id="">Een woonplaats in de Randstad, of je bent bereid daar naartoe te verhuizen</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li></ul><p id="">Je bent klaar voor een nieuwe carrière in de IT maar hebt nog geen of nauwelijks ervaring in deze wereld. Je wilt jezelf ontwikkeling en bent bereid om flink wat tijd en energie in dat proces te stoppen. Je voelt mensen aan en hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel om jezelf en anderen verder te helpen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl </a>of <a href="https://calendly.com/d/hkb-g8n-zzk/kennismaking-goodzo" id="">boek een call</a> bij een van onze recruiters. Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d4be3515124d ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Randstad ]]></city>
        <url><![CDATA[ it-traineeship ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Senior Cloud Engineer ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">Dit is waarom je als Senior Cloud Engineer bij Goodzo wilt werken</h3><ul id=""><li id="">Jij adviseert en begeleidt klanten met energie in hun reis naar de Cloud. Hierin krijg je veel vrijheid om jouw kennis en ervaring in te zetten voor de klant en haar eindgebruikers.</li><li id="">Jij vindt persoonlijke en professionele ontwikkeling van groot belang. Dit wil je terug zien bij een werkgever die investeert in jouw groei.</li></ul><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“Ik vind het tof dat ik mijn kennis en ervaring van de Cloud kan inzetten om de IT van een organisatie écht voor de eindgebruikers te laten werken. We doen dit als team en brengen zo de mooiste oplossingen tot leven.” </em><strong id="">- Maarten</strong></blockquote><p id="">‍</p><h3 id="">Dit ga je doen&nbsp;</h3><p id="">Als Senior Cloud Engineer draag jij met jouw expertise bij aan het Cloud Services team. Jij wordt verantwoordelijk voor het adviseren van klanten en de begeleiding naar de Cloud. Samen met het team draag je verantwoordelijkheid voor de infrastructuur, inrichting en mogelijke migraties bij klanten. In deze rol ben je 60% van je tijd bezig met de techniek en 40% van je tijd met Projectmanagement en klantcontact. Door de platte organisatie binnen Goodzo kan je meedenken aan diverse migratie-trajecten, met autonomie over jouw eigen traject.</p><p id="">Met jouw kennis en ervaring ben je voor klanten een adviseur en bereik je jouw doelen door:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Advies </strong>aan klanten, waarbij je lessen en ervaring van één of meerdere migraties meeneemt:</li><li id=""><strong id="">Communicatie</strong> met stakeholders binnen je projecten over verwachtingen en doelen:</li><li id=""><strong id="">Kennisdeling </strong>met je collega’s middels sparring-sessies en trainingen:</li><li id=""><strong id="">Planmatig </strong>te werken en<strong id=""> </strong>zelfstandig besluiten te nemen om je projecten op tijd af te ronden:</li><li id=""><strong id="">Aanstekelijk</strong> te zijn en op natuurlijke wijze mensen mee te nemen in de verandering.</li></ul><p id=""><a href="https://www.goodzo.nl/succesverhalen/maarten"><strong id=""><em id="">Weten wat een Senior Cloud Engineer doet? Lees het hier.</em></strong></a></p><p>‍</p><h3 id="">Hier ga je werken</h3><p id="">Dit doe je enerzijds vanuit ons kantoor in Zoetermeer, samen met je team, anderzijds bij onze opdrachtgevers op locatie. &nbsp;Het team bestaat uit 8 collega's die deels op kantoor, deels bij de klant werken. Binnen het team vinden kennissessies, consultancy meetings, dag- en weekstarts plaats.</p><p id="">‍</p><blockquote id=""><em id="">“We zijn een platte organisatie, waardoor je daadwerkelijk impact kan maken bij onze klanten. Bij Goodzo ben je bij uitstek géén tandwiel in een machine”</em><strong id=""> - Bart </strong></blockquote><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><p id="">Om succesvol te zijn in deze rol én veel werkplezier te ervaren, is het goed als je jezelf hierin herkent: Je hebt ervaring binnen grotere IT-omgevingen, specifiek op het gebied van de (Microsoft) Cloud. Binnen dit type organisaties spreekt juist de stap naar complexiteit jou aan en je hebt de behoefte om je stempel te kunnen drukken op de omgeving waarin je werkt. Niet alleen technisch, maar ook persoonlijk.</p><p id="">Bij Goodzo vind je veel afwisseling in je werkzaamheden, maar dit heb je in ieder geval nodig:</p><ul id=""><li id=""><strong id="">Ervaring</strong> (2+ jaar) met een of meer migratie-trajecten binnen een organisatie met 500+ gebruikers.<strong id="">‍</strong></li><li id=""><strong id="">Sociaal </strong>en klantgericht<strong id=""> </strong>communiceren, met een focus op eindgebruikers.</li><li id="">‍<strong id="">Kennis </strong>over inrichting en beheer van Azure, Office 365 en Servicemanagement omgevingen.<strong id="">‍</strong></li><li id=""><strong id="">Projectmanagement </strong>principes zijn je bekend (Prince2, Agile, Scrum).</li><li id="">‍<strong id="">Certificeringen</strong> óf aantoonbare kennis &amp; ervaring: ITIL, AZ-104, AZ-204.<strong id="">‍</strong></li><li id=""><strong id="">Security</strong> ervaring o.g.v. Vulnerability &amp; Problem Management, Sophos, IPS &amp; Antivirus beleid.</li><li id="">Als standaard vragen wij bij Goodzo om aantoonbaar <strong id="">HBO/WO werk- en denkniveau</strong> en een uitstekende beheersing van <strong id="">de Nederlandse taal</strong>.</li><li id="">Communicatieve skills en een flinke dosis creativiteit.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat krijg je van ons?</h3><p id="">Werken bij Goodzo betekent dat jij hét verschil kunt maken in de reis van onze klanten naar de Cloud. Maar als een van de leukste werkgevers van Nederland hebben we nog veel meer te bieden. Voor de rol van Senior Cloud Engineer is dat onder andere:</p><ul id=""><li id="">Een marktconform salaris, 25 vakantiedagen, een leaseauto of OV-vergoeding en een pensioenregeling.</li><li id="">Professionele begeleiding door 1-op-1 gesprekken met onze Field Manager én Managing Consultant.</li><li id="">Deelname aan de Goodzo Deep Dive of Goodzo NEXT: trainingsprogramma’s voor onze consultants om technische en consultancy vaardigheden naar een volgend niveau te tillen.</li><li id="">Een flexibele plek op ons kantoor in Zoetermeer of bij onze klanten in de Randstad.</li><li id="">Meerdere feestjes, borrels en activiteiten per jaar met je collega's.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Solliciteren naar deze baan</h3><p id="">Ben jij na het lezen van deze vacature helemaal enthousiast geworden? Solliciteer dan direct via de sollicitatiebutton. Binnen enkele minuten ontvang je een automatische sollicitatiebevestiging en binnen een week nemen we contact met je op.</p><p id="">Onze procedure bestaat uit een 1e gesprek, een assessment, een gesprek en uiteindelijk een gesprek over de arbeidsvoorwaarden.</p><p id="">Je kunt je sollicitatie richten aan Swenja Remijn, Recruiter. Nog vragen over het sollicitatieproces of de vacature? Mail met Swenja op <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id=""><strong id="">recruitment@goodzo.nl</strong></a> of bel naar <a href="tel:079-3430900"><strong id="">079-3430900.</strong></a></p><p id="">‍</p><h3 id="">Goed om te weten</h3><ul id=""><li id="">Een achtergrondonderzoek, met o.a. een VOG (Verklaring omtrent Gedrag), maakt deel uit van de sollicitatieprocedure.</li><li id="">Met deze vacature willen wij zelf onze nieuwe collega werven. Dit is dan ook géén oproep voor acquisitie.</li></ul> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d4675e151250 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Randstad ]]></city>
        <url><![CDATA[ cloud-engineer ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Career Manager ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h2 id="">In het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h2><p id="">Als Career Manager geef je leiding aan onze professionals en consultants.</p><ul id=""><li id="">Je bent iemand die van nature kan inspireren en motiveren</li><li id="">Je houdt ervan anderen verder te helpen in hun carrière</li><li id="">Je krijgt alle ruimte om jezelf en je team verder te ontwikkelen</li></ul><p id="">‍</p><h2 id="">Wat je bij ons gaat doen&nbsp;</h2><p id="">In jouw baan draait het om mensen verder brengen en helpen in hun ontwikkeling. Verder brengen. Elke Goodzo'er zit anders in elkaar en heeft eigen dromen en ambities. Aan jou de taak om deze ambities samen waar te maken. Je adviseert over vervolgstappen in hun carrière, zorgt voor de juiste middelen en houdt de voortgang in de gaten. Je voert ook alle formele HR-gesprekken met je medewerkers en beoordeelt hun (salaris)ontwikkeling. Met onze opdrachtgevers voer je gesprekken over de kwaliteit van onze dienstverlening, het oplossen van uitdagingen en IT- en organisatieontwikkelingen en door je commerciële instelling speel je een belangrijke rol bij de groei van de dienstverlening bij onze opdrachtgevers.</p><p>‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.</p><h2 id="">En wat krijg je van ons? </h2><p id="">Als Career Manager krijg je in de eerste plaats alle ruimte om eigen ideeën uit te werken en jezelf verder te ontwikkelen, bijvoorbeeld door het volgen van trainingen en cursussen. We houden ervan om je te zien groeien. Over de arbeidsvoorwaarden: bij ons aan tafel heb je de mogelijkheid om die voor een deel zelf te bepalen. Wat daar natuurlijk onder valt is een mooi marktconform salaris met bijbehorende goede secundaire arbeidsvoorwaarden, waaronder een lease-auto, pensioenregeling en aantrekkelijk bonussysteem.&nbsp;</p><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Daarnaast is dit de perfecte kans om je relaties in IT op hoog niveau door te ontwikkelen. En dit alles doe je vanuit ons kantoor in Zoetermeer, waar we geregeld gebruik maken van onze bar, drie dakterrassen en eigen jeu-de-boulesbaan.</p><p>‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">De skills om mensen te inspireren om het beste uit zichzelf te halen</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Standvastigheid, je bent niet makkelijk van je stuk te krijgen</li><li id="">De kracht om beslissingen nemen en te verantwoorden</li><li id="">Een commerciële instelling</li><li id="">Een afgeronde wo/hbo-opleiding</li><li id="">Minstens twee jaar relevante werkervaring</li><li id="">Het liefst ook recente ervaring in de IT/arbeidsbemiddeling</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl</a>. Je mag ook bellen of appen naar Daniel (<a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>). Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d420c115122d ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ career-manager ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Managing Consultant ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h2 id="">In het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h2><p id="">Als Managing Consultant ben je eindverantwoordelijk voor alle consultancy-dienstverlening van Goodzo.</p><ul id=""><li id="">Je bent IT-consultant en toe aan de volgende stap met meer verantwoordelijkheid en je eigen team</li><li id="">Je houdt van impact maken bij Goodzo en onze klanten</li><li id="">Je krijgt alle ruimte om jezelf en je team verder te ontwikkelen</li></ul><p id="">‍</p><h2 id="">Wat je bij ons gaat doen&nbsp;</h2><p id="">Je bent verantwoordelijk voor de verkoop van onze dienstverlening en daarvoor werk je nauw samen met het Salesteam. Je bouwt het consultingteam verder op en breidt de proposities en het klantportfolio verder uit. Als Managing Consultant heb je een belangrijke rol en ben je mede bepalend voor onze toekomstige keuzes in dienstverlening, klanten en technologie. Je ondersteunt je team van consultants en specialisten op een dagelijkse basis en zorgt voor een inspirerende werkomgeving. Met jouw manier van leiding geven zorg je ervoor dat iedereen zijn of haar potentie volledig weet te benutten.</p><p>‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.</p><h2 id="">En wat krijg je van ons? </h2><p id="">Als Managing Consultant krijg je in de eerste plaats alle ruimte om eigen ideeën uit te werken en jezelf verder te ontwikkelen, bijvoorbeeld door het volgen van trainingen en cursussen. We houden ervan om je te zien groeien. Over de arbeidsvoorwaarden: bij ons aan tafel heb je de mogelijkheid om die voor een deel zelf te bepalen. Wat daar natuurlijk onder valt is een mooi marktconform salaris met bijbehorende goede secundaire arbeidsvoorwaarden, waaronder een lease-auto, pensioenregeling en aantrekkelijk bonussysteem.&nbsp;</p><p id="">Je komt terecht in een hechte en ambitieuze organisatie, die je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. Daarnaast is dit de perfecte kans om je relaties in IT op hoog niveau door te ontwikkelen. En dit alles doe je vanuit ons kantoor in Zoetermeer, waar we geregeld gebruik maken van onze bar, drie dakterrassen en eigen jeu-de-boulesbaan.</p><p>‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">Sterk ontwikkelde analytische vaardigheden</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Overzicht en rust</li><li id="">Een afgeronde wo/hbo-opleiding</li><li id="">Minstens vijf jaar relevante werkervaring in de consultancy</li><li id="">De nodige ervaring met low code-platformen als Mendix, Out-Systems en Thinkwise&nbsp;</li><li id="">Een actief netwerk, bij voorkeur op C-level, bij sub-corporate organisaties</li><li id="">Ervaring met leiding geven aan client-facing consulting teams is een grote pré</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl</a>. Je mag ook bellen of appen naar Daniel (<a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>). Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d44aba151206 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ managing-consultant ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ New Business Developer ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h2 id="">In het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h2><p id="">Als New Business Developer ben je verantwoordelijk voor het zien van nieuwe mogelijkheden in de markt en ben je in staat om die om te zetten in nieuwe samenwerkingen.</p><ul id=""><li id="">Je bent de ambassadeur van Goodzo richting suspects en door jou gecreëerde prospects</li><li id="">Je houdt van kansen spotten en doet er alles aan om ze te benutten.&nbsp;</li><li id="">Je krijgt alle ruimte om jezelf verder te ontwikkelen</li></ul><p id="">‍</p><h2 id="">Wat je bij ons gaat doen&nbsp;</h2><p id="">Je functietitel zegt het al: het is jouw taak om nieuwe businessmogelijkheden te onderzoeken en ontwikkelen. Je kent onze visie, dienstverlening en de markt als geen ander en weet dit naar (potentiële) klanten te communiceren. Je enthousiasmeert opdrachtgevers en overtuigt ze om hun IT-vraagstuk aan ons toe te vertrouwen. Hoe je dat doet, is voor een groot deel aan jezelf: je beheert je eigen agenda, bent dagelijks onderweg naar prospects of potentiële klanten en hebt de vrijheid om je werk overal te doen. Je bespreekt nieuwe kansen bespreek met je collega’s en samen zoek je de beste match. En niet geheel onbelangrijk: bij Goodzo gunnen we elkaar de overwinning, daarom vieren we successen samen aan onze bar of op een van onze dakterrassen.</p><p>‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.</p><h2 id="">En wat krijg je van ons? </h2><p id="">Als New Business Developer krijg je in de eerste plaats alle ruimte om eigen ideeën uit te werken en jezelf verder te ontwikkelen, bijvoorbeeld door het volgen van trainingen en cursussen. We houden ervan om je te zien groeien. Over de arbeidsvoorwaarden: bij ons aan tafel heb je de mogelijkheid om die voor een deel zelf te bepalen. Wat daar natuurlijk onder valt is een mooi marktconform salaris met bijbehorende goede secundaire arbeidsvoorwaarden, waaronder een lease-auto, pensioenregeling en aantrekkelijk bonussysteem.&nbsp;</p><p id="">Je komt terecht in een hecht salesteam, dat je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. En dit alles doe je vanuit huis of ons kantoor in Zoetermeer, waar we geregeld gebruik maken van onze bar, drie dakterrassen en eigen jeu-de-boulesbaan.</p><p>‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">Creativiteit en een echte out-of-the-box mentaliteit</li><li id="">Een van nature commerciële instelling</li><li id="">Zin om samen met je team hard te werken en successen te vieren</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Een afgeronde wo/hbo-opleiding&nbsp;</li><li id="">Ervaring met B2B-sales, het liefst in de IT</li><li id="">Een perfecte taalbeheersing</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl</a>. Je mag ook bellen of appen naar Daniel (<a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>). Voelt dit al helemaal goed? Klik dan op de solliciteer button en stuur ons je motivatie en cv. Dan nemen wij daarna weer contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d44005151204 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ new-business-developer ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Campus Recruiter ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">In het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Als Recruiter ben je verantwoordelijk voor het werven van talenten voor ons IT Growth Program en onze interne functies.</p><ul id=""><li id="">Je bent iedere dag bezig met de groei van Goodzo.</li><li id="">Je houdt van werken met ambitieuze mensen.</li><li id="">Je krijgt alle ruimte om jezelf verder te ontwikkelen.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat je bij ons gaat doen&nbsp;</h3><p id="">Je bent natuurlijk veel in contact met potentiële kandidaten en maakt mensen enthousiast voor een carrière bij Goodzo. Iedere week organiseer je met je collega’s een assessmentdag om nieuw IT-talent te ontdekken. Zulke dagen staan in het teken van het selecteren van de juiste mensen: samen met Fieldmanagement spreek je de kandidaten en bepaal je wie het in zich heeft om een nieuwe IT-professional te worden. Op een doorsnee dag overleg je met Sales en Fieldmanagement over nieuwe starters, leid je een nieuwe collega rond en om vervolgens evalueer je campagnes te evalueren met Marketing. Veelzijdig en vol met mensen: dat is jouw nieuwe baan.</p><p>‍</p><h3 id="">Over ons</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.</p><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Als Recruiter krijg je in de eerste plaats alle ruimte om eigen ideeën uit te werken en jezelf verder te ontwikkelen, bijvoorbeeld door het volgen van trainingen en cursussen. We houden ervan om je te zien groeien. Over de arbeidsvoorwaarden: bij ons aan tafel heb je de mogelijkheid om die voor een deel zelf te bepalen. Wat daar natuurlijk onder valt is een mooi marktconform salaris met bijbehorende goede secundaire arbeidsvoorwaarden, waaronder een lease-auto en pensioenregeling. Daarnaast werken we met een aantrekkelijk bonussysteem.</p><p id="">Je komt terecht in een hecht en gedreven recruitmentteam, dat je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. En dit alles doe je vanuit ons kantoor in Zoetermeer, waar we geregeld gebruik maken van onze bar, drie dakterrassen en eigen jeu-de-boulesbaan.</p><p>‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">Sterke communicatieve en commerciële skills.</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven.</li><li id="">Kalmte, je schrikt niet van targets en bent resultaatgericht.</li><li id="">Het overzicht om (kleine) evenementen te organiseren.</li><li id="">Een afgeronde hbo-opleiding.</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal.</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl</a>. Je mag ook appen of bellen naar Daniel (<a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>). En voelt dit al helemaal goed? Stuur ons dan direct je motivatie en cv. Dan nemen wij binnen een werkdag contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d4affa151203 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ campus-recruiter-2 ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Accountmanager ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">In het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Als Accountmanager ben je verantwoordelijk voor het uitbreiden van onze business bij bestaande klanten en het verdiepen van huidige klantrelaties.</p><ul id=""><li id="">Je bent onderdeel van een hecht en gedreven salesteam</li><li id="">Je houdt van competitie en alles uit de kast halen</li><li id="">Je krijgt alle ruimte om jezelf verder te ontwikkelen</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Wat je bij ons gaat doen&nbsp;</h3><p id="">Jij bent een van de gezichten van onze organisatie. Je bouwt duurzame relaties op met prospects en bestaande klanten: netwerken dus. Hoe je dat doet, is voor een groot deel aan jou. Je krijgt alle ruimte om creatieve oplossingen te bedenken om je omzet te laten groeien, bent verantwoordelijk voor je eigen accountportefeuille en beheert je eigen agenda. Een onderdeel daarvan is om met onze consultants naar (potentiële) opdrachtgevers te gaan en daar oplossingsvisies en cases te presenteren. En niet onbelangrijk: bij Goodzo gunnen we elkaar de overwinning, daarom vieren we successen samen aan onze bar of op een van onze dakterrassen.</p><p>‍</p><h3 id="">Over Goodzo</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.</p><p id="">‍</p><h3 id="">En wat krijg je van ons?</h3><p id="">Als accountmanager krijg je in de eerste plaats alle ruimte om eigen ideeën uit te werken en jezelf verder te ontwikkelen, bijvoorbeeld door het volgen van trainingen en cursussen. We houden ervan om je te zien groeien. Over de arbeidsvoorwaarden: bij ons aan tafel heb je de mogelijkheid om die voor een deel zelf te bepalen. Wat daar natuurlijk onder valt is een mooi marktconform salaris met bijbehorende goede secundaire arbeidsvoorwaarden, waaronder een lease-auto, pensioenregeling en aantrekkelijk bonussysteem.</p><p id="">Je komt terecht in een hecht salesteam, dat je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. En dit alles doe je vanuit ons kantoor in Zoetermeer, waar we geregeld gebruik maken van onze bar, drie dakterrassen en eigen jeu-de-boulesbaan.</p><h2 id="">Wat neem je mee?</h2><ul id=""><li id="">Ambitie, drive en de wil om het beste uit jezelf te halen</li><li id="">Het vermogen om je in anderen in te leven</li><li id="">Een afgeronde wo/hbo-opleiding</li><li id="">Minstens drie jaar succesvolle werkervaring in sales of accountmanagement</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal</li></ul><p>‍</p><h2 id="">Heb je nog vragen?&nbsp;</h2><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl</a>. Je mag ook bellen of appen naar Daniel (<a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>). En voelt dit al helemaal goed? Stuur ons dan direct je motivatie en cv. Dan nemen wij binnen een werkdag contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d469381511ee ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ accountmanager-1 ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Financieel medewerker ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[ <h3 id="">In het kort<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">Als Financieel Medewerker ben je verantwoordelijk voor het optimaal verzorgen van ons crediteurenbeheer.</p><ul id=""><li id="">Je bent onderdeel van ons Finance Team</li><li id="">Je houdt van problemen analyseren en oplossen</li><li id="">Je krijgt alle ruimte om jezelf verder te ontwikkelen</li></ul><p>‍</p><h3 id="">Wat je bij ons gaat doen&nbsp;</h3><p id="">Je bent in de eerste plaats bezig met het crediteurenbeheer van Goodzo. Dit doe je als onderdeel van ons finance team. Je ondersteunt onze Financial Controller en dat doe je onder andere door het boeken van inkoopfacturen en zorgen dat deze gematched worden met een inkoopaanvraag. Ook hou je de mailbox bij en zorg je ervoor dat alle crediteurenzaken tot in de puntjes zijn verzorgd. Heb je dat onder de knie? Dan is er alle ruimte om jezelf binnen finance verder te ontwikkelen.</p><p>‍</p><h3 id="">Over ons</h3><p id="">Wij zijn Goodzo. We geloven dat wat mensen willen en kunnen belangrijker is dan wat mensen tot nu toe op hun cv hebben staan. Want we geloven in menselijke groei. Het is het fundament van alles dat we doen. Met die mindset begeleiden we high potentials in hun ontwikkeling naar IT-consultants. Mensen die IQ, EQ en een onovertroffen groeimindset met elkaar weten te combineren en daarmee anderen en zichzelf verder brengen.</p><h3 id="">En wat krijg je van ons? </h3><p id="">Als financieel medewerker krijg je in de eerste plaats alle ruimte om eigen ideeën uit te werken en jezelf verder te ontwikkelen, bijvoorbeeld door het volgen van trainingen en cursussen. We houden ervan om je te zien groeien. Over de arbeidsvoorwaarden: bij ons aan tafel heb je de mogelijkheid om die voor een deel zelf te bepalen. Wat daar natuurlijk onder valt is een mooi marktconform salaris met bijbehorende goede secundaire arbeidsvoorwaarden en een pensioenregeling.&nbsp;</p><p id="">Je komt terecht in een hecht finance team, dat je warm zal ontvangen en je ook zal blijven uitdagen om het beste uit jezelf en Goodzo te halen. En dit alles doe je vanuit ons kantoor in Zoetermeer, waar we geregeld gebruik maken van onze bar, drie dakterrassen en eigen jeu-de-boulesbaan.</p><p>‍</p><h3 id="">Wat neem je mee?</h3><ul id=""><li id="">Communicatieskills en empathisch vermogen</li><li id="">Iets dat wij een het-kan-beter-mindset noemen: je wil altijd blijven leren en ontwikkelen</li><li id="">Een afgeronde financiële opleiding en één tot drie jaar werkervaring in een soortgelijke functie</li><li id="">Een uitstekende beheersing van de Nederlandse taal (en je kunt natuurlijk ook goed met cijfers overweg)</li><li id="">Pro-activiteit en een uitstekend oog voor details</li><li id="">Ervaring met AFAS is een grote pré</li></ul><p id="">‍</p><h3 id="">Heb je nog vragen?<strong id="">&nbsp;</strong></h3><p id="">We kunnen ons goed voorstellen dat je nog vragen hebt, voordat je solliciteert. Stel ze gerust via <a href="mailto:recruitment@goodzo.nl" id="">recruitment@goodzo.nl</a>. Je mag ook bellen of appen naar Daniel (<a href="tel:+31-6-15-678-863" id=""><strong id="">+31 6 15 678 863</strong></a>). En voelt dit al helemaal goed? Stuur ons dan direct je motivatie en cv. Dan nemen wij binnen een werkdag contact met jou op. Hopelijk tot snel!</p><p id="">‍<strong id="">Enthousiast? </strong>Solliciteer direct.</p> ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d42dab151205 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ financieel-medewerker ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
<job>
        <title><![CDATA[ Open sollicitatie ]]></title>
        <description><![CDATA[  ]]></description>
        <text><![CDATA[  ]]></text>
        <referencenumber><![CDATA[ 6422f4b53cd0d483fa151202 ]]></referencenumber>
        <company><![CDATA[ Goodzo ]]></company>
        <city><![CDATA[ Zoetermeer ]]></city>
        <url><![CDATA[ open-sollicitatie ]]></url>
        <segment>33</segment>
</job>
</jobs>